Godzilla: King of the Monsters 哥斯拉II：王者巨獸 討論區2

冇人開

芹澤博士當年消滅完哥斯拉就犧牲自己
宜家就為左加快復活哥斯拉而犧牲

我覺得依張海報最有feel,好似94果套張海報

LM~

燃燒生命嘅Fanboy

有咩柒得過三頭金龍斷一次頭，就係斷兩次

第二次係燒剩個頭

估唔到咁多致敬位
完全係比怪獸fans既情信

覺唔覺有啲cg位做得唔太好，例如海底核爆完，啲魚浮上黎好假

怪獸外皮啲質地又差啲

哥斯拉首bgm唔夠大聲

17隻冇出哂

有冇人睇左mx4d覺得點

呢句真
導演係咪fans黎

Last仲要比人含住個頭口爆

真係好撚柒

今集有Oxygen Destroyer
咁下集咪好大機會出Destoroyah？

下集唔係依個導演可能又差返

見到長毛象

彩蛋個頭，係咪基多拉第一次斷頭個個
定係最尾燒剩個個

又話哥斯拉會自爆既.因為佢噴哂出來？

之前設定係咪都係外星生物加再生能力？

第一個
佢話因爲個oxygen destroyer 搞到冇曬魚獲
所以平售個頭

岩岩睇完
好好睇
Skull Island有巨獸跡象....打Kong ??

片尾有彩蛋，基多拉個頭比大叔買咗

臨尾俾人燒完淆底係咁噴電

係，下集係K VS G
好似係下年5月出
鳩估最尾應該合力打人造怪獸

唔係話東寶唔肯續版權咩?傾掂數?

摩斯拉 係咪哥斯拉條女

我記得佢有講係共生關係
而唔係真係兩公婆
所謂怪獸之后都應該只係朵黎姐
如果真係兩公婆既話太痴線喇

香港站

對呢套戲居然有睇多次嘅意願

唔怪得之可以拍到fans想要既野
(who is said to have a replica of the Oxygen Destroyer from the original 1954 Gojira movie in his living room),

四眼佬都講左
爆完人地隊波會冇左個主場 就係咁
冇必殺陣咁誇張
所以今次佢爆完乜事都冇

其實拍得幾好睇

而且原來有章子怡

而家人類冇有怕啦！

害人嘅怪獸就哥斯拉打。

到唔需要哥斯拉，就一粒消氣彈。一粒咋。

個女係球場近距離避晒基多拉d閃電

吸收咗核彈能量後已經進化咗，成隻大隻咗，噴出黎的能量強大咗，所以下次一燈彈未必有效。

老豆重勁啦
14年冇事 南極咁近又冇事 最後腳底又冇事

咁兩粒
三粒囉

不過下集應該打Kong.
繼住再兩隻聯手打生化/機械基多拉。

今次一粒都收唔到
只係令佢要返屋企吸返幾年核能

章子怡冇俾怪獸踩死，係套戲唯一缺點

佢係套野冇蝗味 算係咁la

小美人喎

古代植物
基多拉基因
碧奥蘭蒂
續到約就可以出埋太空哥斯拉

佢算係大陸比較上到大枱既明星

以為拉頓死撚左

開頭入場唔知，不過算啦，純粹唔係太鍾意選佢做

imdb個vs kong cast list今集d人都出返場

咁又係嘅

打得唔夠喉成鬼日影住個煩膠家庭btw就咁睇下集金剛到底點同哥斯拉打無敵核輻射

冇人知啦初頭
但係睇到果度就改觀晒

睇到訓着
劇情兒戲到
不過cg係幾靚
charles dance講野仲係好似tywin，我鍾意

中間講復活個段悶到差啲瞓
個老母勁撚煩膠

不過其他位都好正
畫面靚到想做wallpaper
tywin真係好撚型

基多拉個頭俾恐佈份子頭目買咗，似乎下集可能會有新怪獸？

D靜態場面都ok既，基多拉打完拉頓上火山鳩叫個幕，加埋個十字架個畫面好型

起機場睇 真係有個肥佬睇到瞓着咗 搞到有鼻降聲

好好睇，打足兩個鐘咁濟，比晒觀眾想要既野出黎

仲有下集打Kong
即係如果最後係team up既話
都要有個終極對手既
Destoroyah正

Eleven 輕鬆啦

打太空哥斯拉啦

摩斯拉靚到

想睇Destoroyah或者Mecha godzilla多D

今集應該冇上集5億幾票房啦
為出年GVK票房擔心

琴晚睇夜場，fd子後面都有條友訓左打晒鼻鼾
好在聽唔到

呢段含頭爆之後一定俾人整gif出黎恥笑

有D位睇到我好肉緊

冇試過有再生能力,不過係外星怪獸

近鏡插完拉頓個樣好cute

哥斯拉集集都口爆對手

本身真係對個造型冇好感
但睇完之後

Destoroyah終極boss感覺重d

我覺得哥斯拉輸太多次 最尾果次多咗囉

趕時間冇睇到片尾 有冇人可以講返

冇左芹澤不過有小粟旬

我覺得用核彈餵哥斯拉呢度有d搞笑，其實佢地點知會唔會炸傷佢 上集已經話而家既核彈今非昔比，可以炸死muto1&2+哥斯拉，但今集就拎去炸鳩佢buff佢

哥斯拉仲未屌柒你地班仆街炸埋佢屋企

炸屋企真係慘

啲古董

今集正喎，希望過上集

細佬入黎就得一句
值唔值得睇 ！?

值

今集真係有誠意過上集
好多致敬位
D BGM返返曬黎

今日二刷，imax

上次睇左CGS巨幕

值得，不過唔好太大期望

話值得睇就好似同人講school days, happy sugar life好溫馨咁

隻野個格好似變形金剛嘅星星叫。

去到中段都好好睇，但最尾又學上集係咁影啲人
咁撚混亂既場景下搵人，搵到又即場修理部機懶係一家人一條心，阿媽臨尾望住直升機懶係猶豫咁
成段戲勁撚老土同多餘

雞多拉每次個收尾都係好柒

哥斯拉：屌 嗰頭炸完我之後返屋企又炸多次

摩斯拉次次都咁轟烈
希望下次可以全身而退

似小夫多啲
星星叫係反骨仔
小夫係肴底

個鳥嘴都似小夫嘴

啲劇情爛撚到

APM好垃圾，出credit就開晒全場燈，明明有片尾

下集會唔會變機械基多拉

再講多次

好好睇

Megabox ua隔音差到
一開始聽到隔離院啲聲

小弟鍾意哥斯拉但算唔上fans，巴打可唔可以list啲致敬位嚟參考下

哥斯拉：屌你老母儲左幾百萬年首期
返屋企瞓個覺就俾你炸左間屋

destoroyeahhhhhh!!!!

去到最後睇到g v k 個壁畫開心到起雞皮

btw
個主角對白講what time is it 個時全場都笑

1.哥斯拉同摩斯拉既歌
2.哥斯拉因爲吸收大量既核能而變成紅蓮哥斯拉

3. 用氧氣彈打哥斯拉同基多拉

4.魔斯拉岩岩變成蟲一下打開對翼果下 日本版都好似有拍過

影怪獸既定鏡畫面好靚

咁哥斯拉個仔點生出來

1954年第一套哥斯拉入面
戲入面既芹澤博士 (芹澤大助) 犧牲自己用氧氣彈炸死哥斯拉

今套哥斯拉入面
渡邊謙演既芹澤博士 (芹澤豬四郎) 犧牲自己用核彈救哥斯拉
然後臨死前同哥斯拉講左句 「再見了, 老朋友」

其實致敬位好多, 好難一次過數得哂
章子怡做既孖女都係致敬摩斯拉入面既小美人

さらば 友よ

我唔係好記得果粒氧氣彈好似同54年果粒好似

基多拉吸發電站／吸哥斯拉

竟然無人講呀LetThemFight炸左哥斯拉屋企

上個post講晒

當世界大亂 報新聞條友仲可以好冷靜咁返工

呢個差唔多係每套怪獸片都會出現
總係有個唔怕死既記者

有冇睇過新聞女郎
鈴木保奈美直播老公炒車都係咁報

芹菜炸完佢屋企浮返上水果時 望住係潛艇上啲人類果時好似好嬲咁
個樣簡直係講緊粗口咁 咁又係 無那那炸左人地個屋企

呢啲畫面 不論東寶好 都出現唔少 我接受呢個設定

主角+幸運基本野

佢係11

本身唔係fans不過睇完第二集真係好鐘意

無知一問：點解呢個系列嘅哥斯拉每集都導演同演員都唔一樣？我知下年上嘅第三集都唔係今集嘅導演

全景聲片尾彩蛋好想拍死哂啲蒼蠅

成件事好夢幻

Lorraine + eleven + tywin

我深信 ， 今集滿足到睇平成哥斯拉大嘅80 90 中前 嘅 人

我真係好滿足

有好多戲根本一開始無計劃搞續集
一切都係睇成績先決定之後去向
所以咪會咁

人類都係大仆街
明明人地訓幾年再出去打過都得

見到佢激動/發嬲個樣就形住隔離啲人/物品彈走哂

其實今集D科技已經進步可以有空中要塞,下集會唔會有尼幾架出現下

仲要嗰頭炸殘完佢之後又炸多次幫佢補返血心諗你班仆街想點架

個人覺得好撚好睇
cg bgm 致敬位 全部都好正 睇到我好肉緊
好睇到想原諒埋佢條戇鳩垃撚圾人類劇情線
但諗落真係幫唔落 成家都搞笑
8/10

咁下集真係可以嗌save mothra

值得睇多次

小夫髮型開三個尖，拉頓又係三隻角係頭

以前隻日本金剛係好似依家咁拎版權重製
定係兩間野合作?

無記錯嘅話金剛版權好似係自己，哥斯拉都係借返嚟
不過唔洗太擔心啦，不嬲呢啲vs類電影一定唔會真正分到勝負
兩個作品都有各自嘅fans，話是但一邊贏都會得罪對家
你諗下好耐以前有套猛鬼街法迪vs殺人魔積遜
Batman vs superman，貞子vs伽耶子
結果一係打和，一係合力打另一個boss，一係攬炒
所以就算牌面哥斯拉贏晒我都夠膽講離唔開以上出路

架超巨型B2好勁。

希望呢個系列可以延伸落去 覺近幾年好少可有d緊湊同拍得震撼既片 黎個大戰機械哥斯拉

自己諗返起覺緊湊既片有老湯套強戰世界 而家就等緊異型前傳既第三集 覺得如果世界觀去到宇宙生物層面好正 （當然要劇本都要勉強合理） 呢種戲入埋戲院加音響 正！

未必喎

唔放波唔等如戰鬥力低同怕波。
以前龍珠人造人17，18號出果陣，唔放波都屌打放波果堆。

摩斯拉俾人射到變粉復活其他怪獸
01年GMK俾哥斯拉噴死變粉復活基多拉
19年掉返轉

摩斯拉個bgm好正，中國風

就返佢上集出場驚火既表現
好難會頂到原子吐息
雖然打唔中就得
另一個問題就係睇返設定上集金亂得30米高
下集點樣可以大到同哥斯拉有得比
今集大隻左有成119米

三頭龍好勁

中國風

去修煉

摩斯拉最尾係咪死左

重新左，變翻蛋

係佛經

摩訶般若波羅蜜多心經

基多拉先係cross心經

片尾報紙合集from強國偷拍

套戲入面有講？

最尾有暗示

其實冇講咩蛋嘅，不過摩姐習慣臨死前不知不覺間生蛋
所以大家都會推斷係摩姐嘅蛋

摩斯拉睇錯基多拉

摩斯拉係印尼人作同寫

睇完
都係覺得唔夠喉
得最後大戰有Feel, 哥斯拉響Boston出現夾堆配樂勁有Feel
其他打戲剪到碎咗，郁下又影人度，影下人又打幾下咁

主角兩公婆真係好樣衰同廢到裂開

其實可以cut撚晒啲文戲 垃圾對白

哥斯拉: 我間屋呢?😦

收皮啦 人地講英文流利過你呀
覺得人地蝗 反省下自己啦

出 OST 的話買硬！

今次班鬼佬捉到哥斯魂！

好撚悶
好多位都閃黎閃去
一時影人一時又影哥斯拉
影人果陣又左右搖 上下郁
哥斯拉又影得近 都睇唔到打緊乜
天又灰 落雨又朦 哥斯拉又灰
根本睇唔到打緊乜

J到

盲閪就去驗眼啦

大雀可以飛得快過戰機真係CLS

相比悍戰太平洋1
人地果種拍攝手法
影起上黎遠近適中 又清晰
不過講真兩種有d唔同戲路

出就出硬，不過無左hmv後呢d 電影ost唔知邊度搵

因為拉頓設定係可以超音速

無追開
睇trailer覺得好正所以入黎睇

日本仔睇完唔知有咩comment

點解打親搞到咁撚暗，又黑又落晒雨

話黑嗰啲真係好建議你地睇環太平洋2
日光日白打諗就好j
無曬啲參照物出黎個效果只會係柒

本身以為會整到好似Muto成隻肥螳螂咁
點知都叫參考到東寶版

出場仲要勁靚 真係好有Queen of monsters嘅感覺

Bear整嘅兩首theme song都好撚正
特別係加埋啲日本僧人聲 好撚有feel

票房好唔掂，好彩Godzilla vs. Kong已經拍左

agger,勁唔想睇主角一家人既家庭糾紛.中間話咩平衡大自然又好陳腔濫調

其實打鬥同怪獸真係唔錯，係文戲有少少on9 最後大戰掛住搵女

個老婆中二病上腦
人類文戲真係薄左D

睇 wiki 話Godzilla vs Kong 係夏威夷，澳洲同香港取景
Wiki 話個source 係下集個導演4月個陣係佢私人IG 嗰度出post講

有冇巴打可以確定一下係香港取景嘅消息係堅定流？

搵到呢張screencap
睇黎下集有香港劇情

亞特蘭蒂斯無咗...
哥斯拉以後無地方瞓覺回血

點會得一個竇?

Soldiers成隊死晒都係換嚟一句對白

唔知有無睇錯 個女仔細個係咪ironman 個女

睇完今集就諗 Kong會夠godzilla打？

世紀必殺陣個時仲有珍寶海鮮坊特寫

係，我覺得倒不如由恐佈份子阿頭做晒大反派
老婆由死個仔，去到諗到要毀滅地球咁大壇野真係好唔合理
同埋老公條線，又係講佢當哥神係仇人，但無做過乜就原諒左然後全力協助哥神

睇怕套戲入面啲香港人個個都講蝗語

以前係有廣東話

2d好定imax3d好？

老老實實
你睇佢票房成績都未有肯定就已經拍左kong vs Godzilla
肯定當外傳唔會係連續
仲有基於個導演問題
我擔心只會係第二套bvs，得畫面，故事9唔搭8又on9

故事唔好on99就得
睇怪獸片只係想睇佢多d怪獸場面

點解肯定當外傳

Kong人性咁多 要打都唯有利用呢點

你唔覺得出得太急咩

哥斯拉版權2020年到期 好似係

明明人地個legendary monsterverse
一早PLAN 好哂

打親都係暴雪 落雨 龍卷風 睇到眼盲就有 除左一開始果幕承接上集有震撼感 其他場景都係二流CG假撚到爆 啲對白又唔撚入戲 將一代經典拍到好垃圾

尋日睇左imax 2D, 好撚正.
正到睇完坐響度享受埋個credit, 點知真係有after credit

之前有巴打形容得好, 如果第一集係便秘,
第二集就係2個鐘不斷地痾潛水艇屎.
打戲黎講個人係好滿足了,
雖然場境唔係暴風雪就係夜晚, 再唔係就一堆渲染整濛個畫面.
但以數量同氣勢個人覺得可以compromise.
我記得pacific rim1個behind the scene都講過日光日白打係好燒錢.
整雨景, 夜景, 海(水底)景會易好多.
而且早排先享受過GOT S8E3果種夜境, 老哥2無問題啦
各種致敬位可以feel到導演真心godzilla迷.
復活果首BGM我堅想歡呼拍手, 不過響香港睇戲都係算了.
三頭龍比人個feel超勁, 以boss黎講入晒格.
每個頭都唔同性格萌到爆, 我後尾先知吸電果個係右頭.
典型老實做野唔聲唔聲嚇你一驚既類型. 中同左性格就好明顯了.
好撚想萬8yens買個figure呀屌.
同埋我想講monarch班友其實okay (唔計主角一家)
有做到果種"響人類能力範圍以內盡力做"既feel.
同埋都好勇猛, 引開同成隊戰機回頭打Rodan果度熱血到
一個個戰機被擊落, icon變紅色有D ID4 feel.
女科學家死得好唔抵, 渡邊應該交個位比佢唔係章子怡.
講起章子怡真係算係咁.
可能出道早, 唔係後尾夾硬塞入鬼佬片果堆, 感覺唔會突兀同支那味.
對白劇情都唔會吹奏支那.
渡邊大叔唔洗講, 如果上集係let them fight,
今集就係Saraba tomoyo , 仲要接住復活BGM

缺點首選一定係智障一家, 都唔知做乜撚.
其實阿媽個理由我buy, 無左個仔個人諗法可能會變極端.
但中間唔湯水唔水又想洗白do mud 9, 要黑就黑到尾啦,
好似Thanos為理想都掟個女落捱.
阿媽預計殺幾十億人, 應該都要有連eleven都可以放棄既決心先係.
Eleven條線又係膠膠地, 部機咁緊要可以無人廿四小時睇住
同摩斯拉劇情無後續.
老豆一出黎就對巨獸喊打喊殺, 摩姐一出場就問有無錄底
最後4隻怪獸TAG team高潮位仲要預時間比呢一家on9救女.
我寧願要返上集美軍搬核彈無咁嬲.
同埋last紅蓮(?)秒得太快.
如果false king可以吸下電大家full buff黎多嚄就正

總之我覺得想怪獸片入場實無死, 個人比8/10.
好想二刷, 碟我就買硬.
咁你預左怪獸片梗要預時間比角色拖時間, 同埋劇情上都係膠膠地架啦.

同埋之前有位比人屌到要開post取暖既巴打都傻傻地,
咩點解唔show晒17隻怪
用個屎忽諗下17隻怪點塞入2個零鐘呀dai lo
分配到劇情都審美疲勞啦.

Pacific rim1 一樣大雨加天黑
一樣咁撚好睇

Monsters verse 同係咪今集哥斯拉嘅延續無關係
黎緊嘅Kong vs Godzilla 似係base on返Kong 嘅彩蛋結尾
所以套戲叫Kong vs Godzilla
唔係Godzilla 3

頭3個音讀得快好似son of a...

Godzilla vs. Kong is an upcoming American monster film directed by Adam Wingard and written by Terry Rossio. It is a sequel to Godzilla: King of the Monsters (2019) and Kong: Skull Island (2017), and will be the fourth film in Legendary Entertainment's MonsterVerse

RT 班影評同觀眾作對

ON99

阿拉丁都係

It is a sequel to Godzilla: King of the Monsters (2019) and Kong: Skull Island (2017),

所以我係話成件事好偏向Kong
而唔係base on Godzilla 2
所以感覺似外傳

或者我係錯嘅

仲有Alita battle angel

咁啲影評唔係fans，大部份評語又focus喺個故事度，佢地因為咁評得低分都叫合理嘅

係，如果佢再簡化下d人物好順d爽d。

老豆轉呔幫哥斯拉個度, 應該係想話作為生物學家始終比大自然生物既美吸引。
但因為加左個老婆同個仔既心結, 老豆對物學既態度描述少左, 心理轉變位怪左。

本身老豆同渡邊既對立應該足夠好睇。
老母同個女刪除左佢, 反派比返恐怖份子就夠, 反正佢有老母一樣理念。

重未計其他在場科學家既補充。渡邊依個哥斯拉頭號fans反而重吸引。

如果咁簡化人類線我諗可以平行返怪獸人類2邊。

無知一問
Kong 點同 Godzilla 打
好似力量 體型 能力唔同級數？
同埋唔係話Godzilla 係King
KONG唔係都係會聽佢話 稱臣？
求解答

同埋想問下 今集打完 Godzilla仲識唔識 變身做紅色 定一次性

唔係想引戰但Cm 同 the last Jedi 故事唔稱得上好囉

Captain Marvel故事仲叫正常

Last Jedi

Skull Island 入面提過，Kong 當時係幼年時期，應該仲有得長大

班影評撚淨係鐘意睇你套戲有無普世價值，有無社會議題，有無深度隱喻，有無大愛左膠，有無反乜反物，黎比分

劇情差，戰鬥血唔錯

kong個設定係幾十年前
大約仲係生長期會仲可以大

今集變紅蓮應該係一次性 食左大補藥

好撚正 等買figure 應該會有紅蓮同正常版出

老實講Audience Score好有Selection Bias，觀眾睇得都係有興趣，再加上Fans（同Haters）會好主動比分

哥斯拉做左KING之後 係咪落左order叫其他怪獸返屋企？ 例如拉頓係咪就咁縮返入老母個火山窿度？

有
片尾果d新聞有條係講monarch搵到粒蛋

我都唔係老哥fans, 但我睇得好enjoy.
東寶果D我都無睇晒, 係細個睇電視睇過幾套only.
雖我記得佢出場bgm

根本睇每套戲都要調整下心態.
唔通我睇john wick又會介意點解佢成面血大街大巷打到仆街又無人理咩.
又或者點解殺手呢行可以做到咁大, 係既我地一早夾錢買起柒婆啦.

石琪果個影評又係怪怪地.
劇情某D位同主角一家人on9果度我同意.
大場面畫面濛唔係高章吧? 純綷慳CG費je.
欠缺可愛小怪獸又或者細菌比怪獸更可怕又係9晒頭.
有吉祥物係bonus je, 無都唔會係缺點, 睇哥斯拉要比卡超黎做乜?
老哥又肥對手又短本身已經好可愛okay?
話細菌更可怕都係廢話,
根本所有大怪獸以現今既科技黎講都唔算D乜啦,
用咁寫實既心態入場睇本身已經錯左.

片尾有後新聞話Skull Island發生地震
monarch派人去調整
如果個地震係kong引發,咁佢可能已經變到好巨型

骷髏島隻金剛仲喺成長階段，未係完全體，佢係金剛族群死淨嗰一隻，其他金剛大隻過佢好多

cd warehouse

為咗救個女都唔知死咗幾多人

CM根本係marvel 綑綁式行銷下嘅垃圾產物，乜撚野複仇者存亡最後關鍵其實就屌都晒氣嘅煩臭閪

中間睇到訓著

咩呀...講咗係續集架喎
做咩自己FF d原因話佢唔係

我FRD訓左2/3, 有幾場打緊都訓著

Angry joe 比5/10, 佢係fans黎.
雖然我覺得可以高少少,
但我覺得佢既criticism比其他影評好好多.
起碼佢既批評真係focus on怪物打鬥既表現上,
而唔係套戲根本無諗住要focus(亦都唔應該)既位上.

其實好多缺點都係為嘈而嘈
淨係講打鬥黑，諗都諗到兩隻怪獸喺藍天白雲隻抽個畫面幾on9
依家又龍捲又暴雨又火又雷先突顯到怪獸既巨大同末日感

不過主角一家個設定真係差
不如直接話佢地就係小美人血脈，部機加入左eleven把聲先可以同怪獸溝通，成個故仔變左爭個女而唔係爭部機，最後主角兵分兩路，芹澤博士去救哥斯拉，老豆帶兵救個女出黎，開speaker引曬所有怪獸去波士頓最後大決戰仲簡單直接

唔係好明點解哥斯拉熱核爆完出嚟會變到基多拉得返個頭咁
好似比人由尾食返上去咁

哥佬踩住基仔嚟爆,爆完基仔得返一個頭,哥佬見食得唔好晒咪當千年人參咁食,然後食食吓又見個頭仲未死就再開多嘢零距原子吐息煮到佢well done再吞

有幾難明，用你既想像力，你唔見中間個頭特別硬淨咩？
其餘兩個頭都被紅蓮爆風化灰左，中間個頭都無事

好自然咪諗到，炸完仲死剩條頭
哥斯拉為左斬草除根咪咬起佢由內口爆，徹底消滅佢

well done

有彩蛋咩

RT critics個朵依家已經臭到乜咁

根據經驗應該係殘血就變紅蓮

估唔到三頭龍係屬於外星生物
想問剛同哥斯拉應該係屬於咩關係
咁摩斯拉叫怪物之后係咪同哥斯拉真係扑過野

岩岩睇完，沙田 mcl 又係，一出 credit 即開燈

APM不嬲都垃圾 觀眾質素又低 戲院員工又廢
black list咗去啦

人地本身就係想講三頭龍呼風喚雨嗰種威勢
拉頓咁大隻野超音速咁飛
乜塵都吹起哂啦想有幾清
幾隻野大混戰沙塵滾滾啊大佬
咁既環境下拍到d咁仲唔叫清咩？
最少佢拍比我地睇既過程都好清楚

你老味班眼疾撚成日話睇唔到
唔知係咪弱智
成套野藍天白雲咁咪變到特攝版咁囉
成個氣氛渲染變左另一回事
最重要係以前一樣有夜晚一樣有落大雨場境
一樣黑媽媽
除左av之外有咩戲係成套都咁光猛？

好睇過上集好多倍

fans角度： 10/10
普通觀眾角度：7/10

非fans嘅話應該覺得ok及格
但唔係話好好睇嘅良作

共生關係，好多動物都咁生存
唔係真係扑過野

其實上集我都覺好好睇
呢集更加爆哂分

利申：唔係fans但會留意怪獸片
悍戰太平洋就真係可惜喇

batman都可以打贏超人la
冇問題

最尾片尾個壞人買左個龍頭.

下集係咪又打三頭龍呢？

其實會唔會個頭未死只係龜速再生

中間炸到個海咁仲唔係會炸Destoroyah出黎?

覺得屋企人條線+救哥斯斯嗰part勁趕客
真係扣晒分

弱弱一問，Destoroyah勁唔勁？
佢係外太空落黎地球，定一早住係地球深處

佢係沉睡係法底嘅太古微生物
原版係比射死哥斯拉個消氧彈炸左出黎
由微生物開始突變N個型態變成Destoroyah

佢原著捉左隻哥斯拉二世
飛上天再掉落地面用激光噴死二世

沉睡係海底*

套野真係麻麻，只可以叫OK

中段真係悶到訓著，主角團任何時侯都要親力親為
上套king kong 可能演員有loki 同mother fucker
起碼做人既劇情無咁悶

庵野果套都好睇過呢套

狄斯亞定基多拉勁啲

美國通病,D災難一定天空陰暗先似災難

因為用黎遮醜，夠光既話又會
話多破綻/CG 肉酸

點解仲係打2下轉鏡頭?
乜打場交真係好難拍到咩
打打下又拍下其他人
冇興趣知佢地死活
淨係想睇怪獸大戰
上之套king kong就好睇得多

講真怪獸戲份好夠，唔明做乜鏡頭要轉黎轉去

一邊睇一邊諗
比佢地打啦

上次第一集係咁
睇到屌哂老母
今次好少少
打多3下先轉
屌少佢半個老母

好似領航魚同大白鯊咁

同埋又話咩人類參戰，最後都唔知做左咩
都只係拎住個hi-fi 係到走黎走去

pacific rim第二集換左導演加埋景甜落去即刻變左pat屎

第一集導演好鍾意機械人，所以好有heart 拍

上集跳傘同射紅色煙霧彈個下都好好J

走左去拍shape of water
先唔得閑拍pacific rim 2

負責睇戲

個老婆有冇死?
我冇睇彩蛋

係正宗哥斯拉 個youtube 見到個comment 講得幾好:

當內容充實就不需要特效來輔助，哥吉拉就會轉化成一種象徵。 當內容不充實，就需要特效來讓觀眾去注意怪獸的打鬥，哥吉拉就會只是個道具。

我都覺得今集依然有D係兩頭唔到岸

摩斯拉係咪死咗

咁平成vs系列邊種

話悶到瞓著嗰啲，睇開小學向卡通片定變型金剛3-5嗰啲戲？

嗰下基多拉都炸死
你問個女人有冇死？

及時搵到野擋住, 重傷入左院

唔用特效整埋日本個D假到爆既公仔邊個睇呀

冇劇情得打鬥場面就會好悶，打係打得好睇，但係有啲位唔係打，啲景又暗，有幕個日本人幫哥斯拉充電慢慢游入去果下真係頂唔順訓左

今時Hollywood d CG 咪仲假d

俾基多拉啲雷電到變塵粉,你話死咗未

屌 有咩擋到紅蓮哥神嘅高溫都未計啲幅射

其實我係想講文戲唔好睇
瘋狂咁打一定唔係好，但呢套做文戲真係普通得黎，唔好睇

最主要係打完全火山同到放核彈果part ...
可能係演員/剪接，令到個劇情有D位好悶

而我覺得悶既程度，係會去到令人訓著

佢入去犧牲自己幫哥斯拉回血救人類+可以近距離見到哥斯拉係高潮位黎架喎
咁都訓左？

因為庵野果套，係真係故意做到好假，但都好睇...
我認為:
哥斯拉有四個形態變化，每變完一次身，主角同成個政府都要諗去拆，令到劇情不斷有變化同推進
，又做到哥斯拉對城市既破壞，果種絕望感。

原來

無死到

我會認為果段拖得太長

最鐘意係融入左地球空心論

摩斯拉好慘，我勁中意佢，點知佢俾三頭龍電一下就冇左，仲要化埋灰
我之前仲幻想佢造型咁靚，應該會俾d特殊能力佢，放下鱗粉或者放下催眠閃光都好，點知戲份得咁少

個畫面同角度都好相似

個part好精彩啵
套戲既悶位係主角一家
日本人入去近距離接觸哥斯拉個幕d畫面構圖好正

呢集哥斯拉真係好慘
幫你打外星侵入種打打下俾你班撚屌炸
炸完諗住抖下又俾人炸多獲想瞓陣都唔得
仲要連屋企都無埋

打果度其實我部份同意, 成日打兩下就cut左去人果邊.
變左成場戲好似無乜位可以完完整整睇晒一個回合點打.

但幫哥斯拉充電果度係全片人戲最正既部份okay?
渡邊捨命上樓梯行入遠古時既建築, 充滿人類以前向神獻祭既感覺.
最後果句さらば, 友よ更加係成套戲人神(大自然)共存既觀點.
場景氣氛同隱喻都勁入肉, 加埋之後復活果下BGM.
淨係打字都起雞皮呀dai lo

聽到有人喊
唔明點解會訓著

仲要佢已經咬左一個頭, 贏左3份1, 打多兩分鐘可以收工

其實點解核彈頭要set一分鐘?
set 30分鐘等自己有得走唔得咩?
為死而死

死左，但幫哥斯拉補番hp

WTF

水入面哥斯拉有優勢

要打交打足兩個鐘
唔打=悶

首先 博士點都死 咁高輻射出到去都死硬
根據第1點，橫掂要死，快快手SET1分鐘爆炸幫哥斯拉補充能量

你有無睇最近HBO套Chernobyl?
套戲無明講但有暗示,
但渡邊行到咁近受地心幅射影響可能只會得返幾分鐘命.
就算出得返黎可能一兩個禮拜就GG, 仲要慘死果隻.
以佢個角色形象寧願摸住哥斯拉死係好make sense.

當然硬要講,
點解monarch科技咁發達(?)都無一套可以隔絕多D幅射既保護衣.
或者硏究左老哥咁耐都無硏究耐幅射既機械人.
但怪獸片本身我覺得就唔應該太在意呢D現實上既細節.

機械哥斯拉

睇番影評先知原來章子怡係演緊兩個角色

幾正
imax揾老襯，唔覺3d 仲要用唔盡個screen, 仲話咩optimized for imax
最唔明legendary啲戲點解係要咁朦(唔關夜/雨景事)，明明啲cg咁得

都唔係用imax拍，格硬放大緊係朦

解咗點解咁多年都detect 唔到咁大隻野

係FB見到

godzilla mothra d 圖

耶穌都可以水上行

佢要致敬1954年

要唔死既話實有其他方法既

你唔比隻腳其實踢緊水

imax 3d正到仆街

又或者識浮係水面唔得咩

呢D我細個睇超人迪加打最後boss已經有呢個疑問

覺唔覺芹澤博士呢段戲分得到班觀眾係真哥斯拉fans定係普通觀眾

一係光到仆街
摩斯拉光到睇唔撚到

如果拍到真哥斯拉咁日光日白
d rendering就會好假，好冇質感

個老婆個理由牽強到

Kong似最後個幕其中一隻卒仔咁

隻火魔都幾廢下

想問樣野 睇睇下冇留心，想問點解忘形水個女主角做做下冇左影？

套野劇情悶撚到，係得打交可取d，但打親交都濛，又暗又落晒雨，好似日光日白唔打得咁，個家人d劇情又完成0吸引力，個理由又牽強，放多d時間講下d怪獸好過

其實出發前另外個博士有講到
就算爆炸溫度殺唔死渡邊幅射都會

另外架潛艇停個時都有講再行前可能會生畸形BB

Long live the king!

其實會唔會係基多拉個身檔左

佢硬食啲熱浪個時後面啲屋無熔

俾Ghidorah食咗

之前套kong好唔好睇？？未睇

哥斯拉如果係福島附近長註吸幅射，係咪會愈來愈大隻

中間有幕個Dr. Lin係邊個黎？

咁多特技以為好高成本點知同迪士尼阿拉丁差唔多

係飛機上果個人地叫佢做Chen
望住摩斯拉果個人地叫佢做Dr.Ling

如果人類果面有整到對怪獸用既武器會好睇好多

感覺上過左5年，咩準備都無...

你有無睇套戲架
Oxygen destroyer果part你瞓左？

咁大隻放個屁都夠推進上水面啦

世界仔

唔係上水嘅問題
係要踩水。
但係踩水嘅話，剩係得小腿喺水，點踩?

條尾喺水底螺旋轉緊

摩斯拉系列雙胞胎reference

螺旋槳黎 你見唔到唧

左腳踏右腳

BANDIE實會出齊
上次日版真哥斯拉都出左三個版
紅光，紫光覺醒，雪條版

偏向覺得兩隻最後都係打唔成

SAVE! MOTHRA!!!!!!!!!!

導演講明會有勝負之分

keep住放屁咪夠浮，有幾難

其實係Mothra喺下面頂住佢

好似都係出過一次
不過唔關殘血事
講佢吸太多鈾，之後唔受控制咁核分裂
最後熔左自己

基多拉個頭=Zod條屍

今日睇完, 打鬥唔錯, 基多拉吸電大招同紅蓮哥師奶都好型
但個煩膠老母做咩事, 睇AVG睇到Thanos上身呀?咩低能理由嚟

咁你可以睇返舊版
摩斯拉好似出過10代咁上下
其中一代會轉3-4個型態
LAST變到勁靚
好似係NEO MOTHRA呢隻

金剛見哥斯拉太勁淆底 認輸

屌，唔知點解我諗起佢

變鎧甲型態秒基多拉

最後爆甲變永恆摩斯拉

kong就輸,之後變身

點鬼知，怪獸嘅嘢好難講

邊鬼個話悶
由頭緊張到尾無悶場

有冇人覺得skull island果隻kong柒過第一套果隻好多

佢地拍果陣唔會覺得成件事好on9？

第一套?

Skull Island 同之前d King Kong 無關

零幾年果套，個隻個樣霸氣好多

04 係重拍最舊個套, 但set 咗King Kong似大猩猩
Skull Island 就based on 最舊個套基本setting 自己寫故事, 跟舊版 set 咗King Kong似猿

睇完美版哥斯拉2,如果日本仔真係收回版權真係覺得好可惜
日本幾年拍過個4套(真.哥斯拉~ 噬星者)感覺比較差
真哥斯拉個劇情真係覺得悶,佢廣告係好最精彩個幾段,不過隻哥斯拉真係做得幾好完全係為破壞創造出黎,不過衰在無怪獸對手,得人類仲要贏到完全唔合理,用地鐵+消防車打贏哥斯拉,咁多件哥斯拉失敗既一次

得罪講句動畫版接近垃圾,3集仲要動畫應該係出現最多怪獸既哥斯拉作品
點知完全失望,3集故事完全講耶穌
原本認識既怪獸變成好似好勁,實際無用既怪獸
機械哥斯拉=要塞
三頭龍=鬼
摩斯拉=主角發夢先見到
搞到最後都咩心機睇
我想睇怪獸vs怪獸唔好難姐,唔洗拍到成套低級版EVA咁

美版哥斯拉1,唔計98幾年個套,美國都算第一次拍哥斯拉,覺得不過不失
係怪獸出場少,但人類主角拍得差過日本,日本平成到最後之戰人類主角係會突顯到佢既重要性例如三枝未希(超能力幫助哥斯拉),家城茜(機龍駕駛員),立花由里(揭露每隻怪獸故事),美版主角比怪獸追殺同負責炸毀任務,搵屋企人對故事無咩用
三枝未希

家城茜

立花由里

去到第2集,完全係fans想要既野,打鬥,怪獸全部有,係班人類家庭比較煩同難理解佢地行為, 見人類由第1集失去高科技支援去到第2集高科技支援打怪獸直頭G.I. Joe電影成功版,人地G.I. Joe高科技發展令觀眾失望,幸運是哥斯拉高科技發展倒轉先失去後強化.未去到有機械哥斯拉但唔洗去到完全咩都做唔到狀況,故事唔夠薑話差但最少你打鬥場面塞住我把口,唔會好似動畫版故事唔掂打鬥場面又少同接近無怪獸

日本最後之戰前係拍得好,但去到真.哥斯拉去唔到以前水平,真係想繼續俾美國拍

其實Skull Island開頭日本仔見到個隻金剛係咪班主角見到個隻?
開頭個隻睇落唔止得30米

同上集有冇關？
利伸未睇

而家先知Skull Island女主就係captain marvel

頭先睇完
真心好撚正
特別隻究極龍
整得好仔細

不過哥斯拉真係好樣衰
成個頭一舊野咁

呢套戲真係差小小就可以成為神作
見證住電影技術一路進步
自從Imax 3D阿凡達同變型金剛後
新一套特技水準去到blow your mind嘅境界
可惜導演水準有限 雖然好過第一集好多
但仍舊係人/怪獸比例不均
有d人類情節無謂得嚟又拖得長
如果比Michael Bay拎住咁嘅budget真係有潛質上到神檯

Rodan 出場個段好正, 睇住d 人一路死好有壓迫感

芹澤救哥神個段，話哥神願意為人類犧牲，今次到人類救返佢，睇到眼濕濕

如果比Michael Bay拎住咁嘅budget真係有潛質上到神檯

你講真定講笑

個老母煩到

同佢講永別個下好sad 又好滾動

芹澤呢個角色真係令套戲生色不少，根本係人類主角來

仲要用返日文講, 特別有feel

下集無佢了

agger, 實變咗美軍showoff片

其實幾誇張 一開始又話暴露係極高輻射下長距視覺又即時無左
到最後又除頭盔又除手套 咁都唔即死

哥斯拉踩住Kong儲原子吐
Kong: SAVE MOTHRA！
哥斯拉即刻吞返落肚
然後一齊打機械基多拉

其實睇東寶嗰堆摩斯拉都有鋪自我犧牲癮

論醜樣 真•哥斯拉當之無愧，佢係醜到會令人驚嗰種醜

話說日本同歐美對哥斯拉定位都幾唔同，一個移動災難一個大自然平衡者

真.哥斯拉個隻真係好樣衰
美版呢隻個人覺得係歷代最霸氣

我以為佢做緊got個角色個tone一模一樣

唔係哥斯拉fans睇得好辛苦，人類劇情太冗長沉悶

95年紅蓮先係
真哥斯拉就成隻都似生化怪物
有段CUT左，第一次比美軍機炸到成陀血灑落地
之後啲人去收集樣本
爛左既骨板同爛肉生左啲眼出黎

我唔係fans
一啲都唔覺得冗長沈悶

臨尾係咪有睇蛋
頂無睇到

好撚正 如果係睇imax 應該好有壓迫感
btw 啲主角個個都點爆敏捷

biohazard 2 G VIRUS

睇完真心覺得kong點夠哥斯拉打
哥斯拉就咁求其吹雞搵拉頓都打死佢
更何況連基多拉外星怪獸都唔夠哥斯拉打

反而想知兩隻因咩事打

摩斯拉戲份仲少撚過Rodan

有冇片

今日睇左。
摩斯拉死我喊左唔係講笑。
不過覺得摩斯拉既死可以再震撼D，例如中招死時發出震撼慘叫聲，再同哥斯拉對望。
咁樣炸左哥斯拉個棲身藏身之所，你叫人地去邊度休息?

基斯拉電系，哥斯拉最後火系，pokemon

6:01開始個段

d遺跡都好好J

好好睇
無睇過原本日本個d version
睇過第一集，上集普普通通，今集就真係好好睇
我好中意佢建立出黎個世界觀，特別係結合埋古代嘅神話，講人類對於怪獸/神明/自然嘅崇拜

其實呢堆怪獸同好多戲外嘅神一樣，同時掌管住破壞同重生，令我諗起例如好似印度教濕婆，同時係創造同毀滅，亦都諗起宮崎駿套幽靈公主，入面隻山神獸，d人叫佢做死神，但同時佢又識得治癒同賜予生命。呢堆怪獸會為人類帶黎破壞，但同時為人類帶黎生機，就好似部戲最尾所講，世界好多地方嘅生態因為呢堆怪獸而recover返

老豆本身好憎呢堆怪獸，好憎Godzilla，因為怪獸殺死佢地個仔，但佢最後都畀渡邊謙說服左，開始明白到呢個自然嘅秩序，特別係佢地救返godzilla再係潛艇上面同godzilla對望個moment

渡邊謙同Tywin Lannister/老母好似係敵對關係，但實際上理念其實好似，都好尊重Godzilla呢個神，都好相信Godzilla為世界為自然所帶黎嘅秩序

最中意渡邊謙用日文同Godzilla道別個scene，同埋老母為左救Godzilla同為左救贖彌補自己喚醒三頭龍犯嘅錯

Long live the king

片尾播bgm j 到出血

班二打六幾識趣， 仲以為全部一齊上打godziillq

睇完覺得
個老母死係完全唔感動
佢只係贖罪only
如果由佢個女去死會感動啲
令兩夫婦個內疚感更重

然後我呢個非哥斯拉fans都覺得相當唔錯
日本人hardcarry咗所有文戲

唔知行咁遠過黎跪，之後係咪即刻解散

下集係咪有機械基多拉
佢同機械哥斯拉應該比荷里活整到變型金剛咁

Btw 以前叫開三頭金龍

最尾播音樂我諗起冒險樂園部機

射波波，出得好少飛

Domestic: $49,025,000 50.4%
+ Foreign: $48,200,000 49.6%
= Worldwide: $97,225,000

差過上集好多

點解會咁

明明幾好睇

可能真係得fans先會入場睇
遲下Xmen上埋票房會更差
搞手唔知打唔打到個和

外國都係好壞參半，平均分得49

其實credit又有摩斯拉同哥斯拉bgm
點解咁多人咁快走

事前唔講有彩蛋點會留低

宜家d票房 評價真係得啖笑
唔想理

好好睇
剩係睇打鬥都值回票價
睇怪獸片對劇情都無太大期望
唔明點解評分咁低

反而大陸收到唔錯

全家福到都見到兩個章子怡

1. 14
2. RT+各大Critic
3. d人睇完Endgame未回氣
4. 街外人覺得怪獸老土

好多人冇睇開舊作，根本唔知

隔離金剛咁post痴左線

係戲院睇果時都唔知what is a king to a god有咩意思
原來已經拍好左KING KONG VS GODZILLA

e度解釋左,點解最尾會有咁多人形哥斯拉仔係條尾爬緊出黎
戲中都有講過會不斷進化,下一步分分鐘會生對翼出黎
而庵野講過人類ge眼係生物中最恐怖,所以第4形態哥斯拉由魚眼變成人眼
亦都暗地裡講左食左人類dna所以開始人形化

其實觀眾評分平均都有6-8分.
果D影評真心痴9線.
你上RT睇下, 影評同觀眾評平均相差差唔多50分.
以前話D game評影評收錢做野我唔多信, 宜家我就真係信信地.
用個屎忽諗都知pacific rim 2無可能會高分得過godzilla2.

食左一開始失蹤個博士？

同埋orga其實好屈機
再upgrade下控制怪獸都仲得
個恐怖分子本身都係想咁做姐

拉頓仆街仔牆頭草嚟

每次魔斯拉出場都有佢首bgm,都算係致敬位
舊版係靠小美人唱歌召喚魔斯拉黎幫手
之後變成成蟲後ge魔斯拉一出bgm下一個鏡頭一定係章子怡

因為啲仆街院一row credit 就開晒燈

apm開晒燈憨鳩staff入埋嚟掃場

聽到哥斯拉bgm好性奮

critics其實好影響票房
隔離post有條撚樣鳩up話90%睇人都真係有人信左唔打算睇

係日本人同美國人對原子彈嘅不同睇法法

百老匯都唔係第一日 mk amp周不時都見人咁講
點解重要去

orga個setting好敗筆.
好好地一班神級巨獸好似可以比人類洗腦控制咁
總之主角果一家人好撚煩.

其實老母最尾有無死?

因為說穿了都係動物
雖然隻隻都係超出常識既存在

主流戲院是咪得番ua無開燈到尾？
開左燈果d戲院應該要blacklist

一隻手掌拍唔響.
D觀眾何嘗唔係一出credit就想走人.
響香港除左marvel電影外, 睇埋Credit好似怪胎咁
好似阻住人收工, 阻住下一批人入場.
好彩今次我睇到好high,
同frd一於好少理, 吹水吹到後尾先知有after credit.

我去開海運 九展 mcl
冇乜問題

有無人有基多拉企喺火山上面，鏡頭前就係十字架張wallpaper

啲bgm
正到仆街

咁果d人都唔係fans 就算睇都唔會明fans覺得好喺邊

岩岩上岸仲未有手係地D到爬個時都應該食唔少人

本身只係話可以同佢地溝通
但唔知點解出黎既感覺係控制到佢地咁

老母應該死梗啦咁炸法
不過主角威能既野好難講

摩斯拉心諗 我咪黐住左佢兩個頭囉 直接咬死佢啦 做咩撞散佢

條友都傻傻地.
反還反D point唔撚make sense.
奈何D影評人唔少都係咁.
咩無小型可愛怪物, 細菌比大怪獸仲可怕等論點我真係成頭黑人問號.

點解d字幕佬唔直接話片尾有野睇

想睇多次 全景聲定ONYX好？

今集d宣傳感覺上都差過2014

個乜撚野石琪就算啦, 評套套戲都係鳩up咁濟
最唔明係負皮班影評人究竟expect乜撚
我見有影評係話套野淨係識嘈同爆炸
你覺得一大班怪獸混戰可以點唔嘈唔爆炸?

同埋明明係怪獸片, 就個個集中屌人類文戲
屌都算, 屌完最少都講下D怪獸啊
又唔撚係喎, 直接就負皮比1分
完全係錯重點

係

你第一次睇咩?
我第一次睇imax 2D, 想solo二刷.
第一次睇時個frd訓左2/3場戲影響我心情

樓樓上個ching認細路女都幾勁

我都以為老母應該融撚左.
但前面定另一個post有人話老母重傷.
唔知係我睇漏左定咩.

吹水咋嘛

第一次睇普通2D炸

話時話 地球空洞說 係咪真係哥斯拉背景？
套戲mention過幾次，又話哥斯拉靠地心通道穿梭南北半球

其實睇到佢成日show果張一家四口合照都認到個細路女嘅

上集Kong開始有呢樣野

我上星期等開訂, Dark Phoenix 間間神咁早就開, 呢套除咗某d 院之外, 等
到27先見到所有會上ge院, Endgame 早2-3星期已經見到哂

Onyx音效係傳統7.1, 以呢套咁著重怪獸叫聲既戲我驚唔夠high.
諗緊MX4D好唔好

雖然呢到成個post 都好似好評多
但係我真係覺得只係普普通通

同埋上集咁差，好多人唔睇 2 唔出奇，等於pacific rim 2 咁，變左中資就差左咁多
唔支持都合理

不過咁講，大部分人睇戲都會有bias，觀眾睇到自己期望想睇到嘅嘢就會收貨
相反，影評人基本上乜戲都睇，定好咗一套標準去評價所有戲，所以先會擺咁多focus落去劇情、角色上，考慮嘅嘢會更加多
但係某啲影評人又係白痴嘅，淨鬧劇情但對怪獸隻字不提，講啲唔make sense嘅嘢為鬧而鬧更加反智
至於啲fans話超好睇超好睇，咪又係一味讚畫面好靚，打鬥好正，好似劇情點爛法都冇所謂。

自問自己都算睇得多戲，咩片種都會睇，抱住合理期望入場
打鬥10分
劇情2分
整體6分
作為怪獸片合格有餘
作為電影一般貨色

其實有無人覺得奇怪

成套野好似基多拉，同哥斯拉都無似流血咁
直頭傷口都無個...因為識自我治癒??

好耐無睇過咁爛既戲，係有幾幕怪獸打既戲叫OK，其餘全部垃圾，尤其故事劇情可以差到極限，完全浪費晒咁好既題材
希望將來會換過導演編劇再REBOOT

最後懷念果到果個係邊個黎

巴打，我buy 你個比分，但係我覺得打鬥只係多，但感覺係流於表面，可能我要求高，因為我覺得佢做唔到好流暢果種感覺，依係打左好耐之後，一個變身大爆炸就炸死左佢，無咩節奏咁

黑白相果個?
第一代著哥斯拉公仔衫既演員.

初代哥斯拉皮套演員(公仔衫入面嗰個人)

第一個著皮套(呢種公仔衫)拍特攝戲ge人, 亦係發明點解怪獸要慢慢行同怪獸肢體語言ge人

Super X3好型，X2就……

呢段野好熟

紅蓮哥斯拉爆果陣係有mothra對翼係度好靚好滾動

打算今日睇 想知今集有冇好似上集咁哥斯拉出場時間少得可憐?

大把

老老豆豆今集淨係睇特技都值回票價

打交你指動作流暢定點?
咁大隻怪獸唔會打得流暢啦

金剛vs哥斯拉導演ig

無錯無錯
高質

係咪無人睇到我睇嘅野
睇其他影評，發現都係講打鬥場面，屋企人個劇情，連登呢到就講日本version致敬位多

同埋睇左呢到d人講，都好同意上面個位巴打所講
似乎日本對於原子彈/核武個定位有唔同睇法
日本就講到佢地係災難
美國就講到佢地係自然嘅平衡者

其實我覺得好驚訝，因為正如我所講，呢類concept通常都係東方世界亞洲電影先會出現，好似上面所講幽靈公主，而今次竟然係哥斯拉電影出現

見到有人話比Michael bay 拍就會上神檯
唔怪得有人話呢套嘢悶

哥斯拉個叫聲我覺得日本做得好啲

點解要慢慢行

好慘 炸到屋企冇埋

搵佢拍套野真係變災難片

本art聽日出？
上amazon買？

Exact7ly，其實呢個post都分得到邊啲人係fans
不過唔知點解今次好似好多人踩哥斯拉2

災難級爛片

有幕由人角度向上望拉頓飛過好有Michael Bay風格

仲有南極用人角度低炒望兩隻野打交

好有老變feel

除左畫面有d暗 整體都幾好睇...

Btw今次個女主同男主通話果幕係呢世人第一次我想係戲院起身指住佢鬧
佢果種行為已經犯左危害人類罪啦掛？！

章子怡個角色可以小美人加三枝未希
不過會cult得濟

我直頭認唔到係章子怡

唔係掛預告已經認到

其實大型怪獸片對打片真係唔多
好難講例子

所以又要講返pacific rim 1
因為暫時係我唯一睇過既
大型機械人VS怪獸既片
當然入面既既"怪獸"同哥斯拉係好唔同

但係點解我會覺得好:
1.我認為就係戲入面打左好多個場景,個變化好多(海面,城市,飛上天,海底)
2.而"怪獸"比人打係會流血,痛,爆開(今集哥斯拉，兩隻都好"硬淨"，3D model生1硬 )
3.動作上pacific rim 1 既"怪獸"，係拍得清楚睇到佢地對打，而且空間感係強D(係城市到穿梭，突然打穿大廈出黎)
4.pacific rim 1 無穿插咁多家庭戲，個節奏好好睇

大約係咁上下，其實我想講鏡頭，節奏，係好影響觀感
有興趣睇返pacific rim 1 同pacific rim 2
你就明pacific rim 1好係邊
到時出碟比較下pacific rim 1同哥斯拉2

但pacific rim個感覺有少少未來感
如果將佢放番個套落哥斯拉應該唔夾

印像3個頭都燒成灰，原來仲有個頭淨低俾人買

利申冇睇彩蛋

其實日本哥斯拉角色定位都唔淨係得反核,
有時都會變地球守護者, 軍人怨念(?).
美國呢套=萬物平衡既觀念的確比較東方feel.
同西方既唔同響第一集軍佬同渡邊既對話可以睇得出.

呢集的確係擴展左個世界觀.
唔知個票房仲支唔支持到落去

第一次打嗰陣，哥斯拉咬斷嗰個頭，跌咗落海，之後基多拉生番個頭，最尾決戰先燒哂

返去睇返先

eleven, tywin, 章子怡.
好多熟悉的面孔

禮拜六明珠就播Pacific rim 1等大家公投

真正disaster.
三頭龍應該會比美軍railgun射斷一個頭,
跟住一堆tomahawk F35放煙花,
再黎太空衛星射激光down attack收工.
老哥響一邊黑人問號.

尋日睇左
係好撚好睇
可惜見到得7分無揀到去睇imax版

真歌斯拉不知幾好睇

全世界就中日台泰呢d咸超愛好國高過上集，睇黎東寶實收番版權reboot

真哥斯拉想睇哥斯拉踩模型爆炸咪覺得唔好睇

睇佢成個政府on99加比美國當狗撚其實幾sad但又有d可笑

怪獸片就係咁既啦。你唔好話F-35都on99咁飛埋去近戰。

最尾望住夕陽講My name is Godzilla, I'm broadcasting to all the titans out there, Earth is our home.

下原來片尾有野睇？！錯過左 有冇人講下係咩

好彩GVK已經拍完淨靠fans票房呢套的確係撐唔到落去

買咗基多拉海戰斷咗個頭

場景變化老哥2都唔少喎.
南極round1, 巴西城市一場, Rodan vs 空軍/三頭龍, 海面round2, 三藩市round3.
唔太過強調流血好似係哥斯拉電影傳統黎(唔計真哥斯拉),
我唔知係咪好多人都想睇哥斯拉佢地打到好似pacific rim咁腸穿肚爛.
哥斯拉2打戲最大問題係佢好似定位災難片同怪獸片.
變成明明兩大怪獸打兩野, 鏡頭又成日拉去D人走難呢樣果樣, 感覺打戲雖然多但無一場係一氣呵成.
雖然個人黎講已經好滿意了.
唔係好明空間感指乜.
但哥斯拉重量感比pacific rim好, pacific rim無論機械人同怪物都比較靈活.
各有千秋.

唔好用pacific rim2 同 哥斯拉2比.
Pacific rim2係拍比支那人睇的

好多人話而家skip咗城市破壞,阿bay 拍一定每一下爆炸都影俾你睇
仲有加mothra sex joke

最憎佢搞到OP成個暴力狂又出爾反爾,That is not my OP

del曬d 家庭戲份最好睇

無講明，不過博士應該一早閃左人

佢真係做得出, 不了

係
明明f22 f35超視距戰機
都要特登show off

果幕好熱血喎, 全部戰機一齊返轉頭
好似ID4咁比人拍烏蠅.
唔計一家三口其實人類表現算okay.

幾時ace combat又cross over下

班粉皮係咁開會真係講中曬班官僚死穴
套戲根本就係拍比架仔睇，應咁有共嗚，唔怪得大收

套皮套重到仆街囉

屌
成個畫面出晒黎

無論美軍定日軍
只要射完一炮就一定會飛前
跟手俾怪獸一手打低

唔怪得中國又然啦
中國第一炮都射唔出

南極對峙果幕真係好撚型

超人迪加果時係企喺個島上面打
最終聖戰劇場版有解答

係wo，記得返呢幕

個恐怖份子阿頭

又囂又串，靠周圍痴上位
仲記唔記得餵成龍食提子?
我就好唔鍾意佢，唔係捧哥斯拉場
有佢我一定唔睇

Godzilla : It's you and me, Ghidorah...
Ghidorah : No, it's just ME, Zilla!
Godzilla : At the end of this day, one shall stand, one shall fall!
Ghidorah : You still fight for the weak! That is why you lose!

女主搵出名model
男主要瘋狂鳩跑避怪獸

我都係，唔怪得突然係雲南出現，仲好似唔同左名咁。

早知去海運睇啦

Title下面行字

睇多次啦
燒氧彈黎on9

成套戲好多位都唔make sense
隻三頭蛇同哥斯拉醒班友都可以企定定等收皮
部機器控制成個地球安危都可以俾個細路拎住
劇情根本係家庭糾紛先出問題

本身拍嗰陣係正常歩速, 之後突登慢速播, 因為咁先表達到怪獸重量, 同參考咗大象行法

Godzilla: Give me your heads!!!!

呢個導演好努力咁保留日本特攝個種味道，fans們先覺得正。

打海戰咬甩最左邊個頭
跟住飛去唔知邊到再生番出黎

真係而家先知

都奇怪嫁啦咁快去左第二度

剛剛睇完，嗰個女既生存能力仲勁過avengers d 強化人

其實應該安排 尼斯湖水怪出現, 然後話佢都係巨獸

可以同現實mix埋一齊

畫面同音效勁正
劇情就算啦，呢D橋一早已經比人玩到爛，怪獸片重點梗係打鬥啦。
果D屌劇情唔合理而負評D人，就好似去間出名食牛扒既餐廳食完然後話人個配菜薯條唔好食然後負評一樣

今集好多野fans向
由其魔斯拉同章子怡雙胞胎

唔得架，3頭龍吹雞破壞地球
幾年後渣都冇啦

屌 我等唔切走左

要睇多次補番數

其實咪講左
佢地成個家族都雙胞胎

唔洗幾年啦 幾日搞掂 Ghidorah都已經控撚住d怪

關鳩事，個皮套重行得慢係皮套嘅制肘，同“發明”拉唔上關係，問緊點解叫做“發明”怪獸要慢慢行

金剛骷髏島套戲同呢套時間線差幾多年？

睇怪獸爽片講make sense會唔會你先係最唔make sense嗰個

一開始新聞有講過有隻船失縱

skull island 係岩岩打完vietnam war

睇返資料佢係話哥斯拉行路要磨住地咁行，好似相撲手咁

搵返隻船...個博士唔見左

留左好重要個張原素map係到

之前有玩過呢類，話1952年倫敦大霧係怪獸做成

骷髏島70年代

訓幾年出去應該都係唔夠打
博士係幫佢叉爆電，唔變紅蓮mode爆氣都係會照輸俾基多拉，哥斯拉都係最尾達到臨界點先嬴到

就係話搵到隻船但入面唔見人
不過入面咁整齊又唔似比野襲擊

應該搵水行俠果隻泰坦亂入,海溝族其實係中輻射變種既亞特蘭提斯人

睇多次終於睇到彩蛋啦

每隔幾分鐘打場點可能訓

我buy你，係有d CG 位唔太好。另外有一幕係個女仔係體育館逃走，見到被舊好大塊的牆打中，但下一秒轉畫面又無事出返嚟。

但整體都ok, 起碼故事背景講到晒，打又唔錯，的確bgm 無乜feel

套嘢怪獸打鬥無一場超過7分鐘

係誇咗少少

其實個博士就係哥斯拉，張map係博士搵出哥斯拉先係人類進化成更高階物種嘅關鍵庵野老賊最鍾意玩呢啲

同原作摩斯拉歌兩隻仙子係埋有關呢

有無人睇到就完果時幾驚老母核爆都唔死最尾走返出黎大團員

有

可以話附近有個防空洞入左去

會唔有一隻家族代代相傳嘅歌

本art上amazon買運費300蚊
有冇邊度平d

反而芹菜博士自爆
我第一下惗會唔會下集唔知點鳩up佢出返黎

唔會啦
下集無佢份

呢點就唔會啦
美國佬60年前已經發現左哥斯拉食核廢料

正解
凡係呢啲戲梗會彈件'天才'出嚟話咩劇情垃圾
想要文藝大悲劇定計中計中計？
呢個世界有唔同嘅劇種去滿足唔同嘅要求，你會唔會話套文藝片cg差/武打差/冇大爆炸？
你會唔會話架超跑坐唔到四個人係垃圾？

唔知係咪小對白 攪到冇咩留意

睇完 打鬥比上集做得好睇好多 但中間老母段文戲真係悶到恰著咗幾秒

btw 最尾end credit 嗰段話搵到隻蛋係咩嚟？ 無追開唔識

訓幾年成個世界都變成三頭龍的形狀了.

Mothra

古代果時係點贏

係咩，我見佢變石像被怪一推先慢慢落海底

無Rodan

有Mothra 合力掛, 而家Mothra 去咗同Rodan打

如果基多拉真係外星黎

哥斯拉應該可以call馬圍鳩佢

就係果時先推左落海

當時就算皮套重
拍攝出黎感覺都係無巨大感
後尾圓谷發現用慢播加演員調整行路姿勢解決問題

完全唔覺得故事唔掂
唔悶唔冗長，係得老母on9但劇情尚算好睇
反而係戰鬥場面有啲不滿
打幾秒轉畫面係有，但比上集改善左好多，可以接受
不過每次唔係大塵大煙就大雨大水花，又蒙又濁，似想遮cg不足
同埋近鏡好搖

係咪最右個頭

咁仆街啦 三個頭入面最on9就係佢

應該SUPER左

左：on9
中：大佬
右：唔聲唔聲但轉數快，主動去食電recharge

記錯左

係咪斷左次先變醒咋

iTunes Store有，$73已入

諗起南極之戰左邊頭發緊夢，要中間咬一咬佢

咁多人吹奏
唔係好識欣賞
中間女主角facetime交代個大計果時
預備埋個powerpoint係到present真係太on9

斷完繼續on9
另外兩個頭俾Mothra網住之後佢咬唔爛仲淆哂底

原來係咁

連哥斯拉既叫聲都喚唔醒你內心既童真,
仲點叫自己做星之比卡超

左頭賣萌

Kong 係美國野，好大可能會整輸哥斯拉

撒啦吧 陀摩喲

整套甲king kong, 好似overwatch隻winston咁

哥斯拉輸
唔好講話fans
我諗連一般觀眾都接受唔到
票房可能仲差過今集

個主題曲有

登登登~登登登~ 登登登登登登登登登~
其實呢套就算fans都好多都屌,
我睇開兩個鬼佬毒撚一個angry joe show, 一個AVGN評價都麻麻地
係lihkg先比較一致吹奏

明明仲有好多野睇
班人一開燈即刻跑走晒

default 熄燈=無after credit

屌佢老母，真係以後唔去MCL
第一次去就奶野
都係佢開燈以為冇野睇

其實又唔算吹奏，都喺嗰句，fans睇會睇得好開心
但以獨立電影嚟講，甚至當佢係buildup緊monsterverse 起緊步，呢套戲都只係啱啱合格

btw，漏咗兩個登

摩斯拉噴完三頭龍痴埋棟大廈 哥斯拉就撞佢爆棟樓
當年係哥斯拉俾機械三頭龍爆埋樓果個

其實點解要在意鬼佬點評

拉頓真係識時務，邊到勢勁跟邊到
今集好撚正由其係基多拉同拉頓出場個種震撼真係射到一地都係

Agger
我唔係終極fans
我主力都係睇召和個個時期嘅哥斯拉
呢套2019版，交足功課啦

當然用太平洋1 比，係冇咁驚喜，但人地冇咩包袱，呢套要背住哥斯拉呢個包袱

唔知 高尚d掛

同埋angry joe 點會係毒撚
同佢做過live嘅囡囡好多都好正
唔好見人肥肥地就當人毒

最衰係rotten tomato 班人唔撚識欣賞

諗多左
因為佢兩個都係毒撚, 而且都係哥斯拉fans, 套戲未開都知佢地一定狗衝.
自己又一路睇開, 自然想知佢地點睇, 最好當然同一陣線啦.
華人既話我淨係知超粒方會狗衝, 但佢好似未出影評, happy konger同sigma應該未必會評.
其他我都唔知有咩影評youtuber了.
仲有D咩會評哥斯拉又有質素D既大家都可以推介下
中英文都無所謂, 日文唔識聽

咁我都知影評唔洗太認真.
但聽下人地觀點可能都會發現到自己無留意既野, 都唔錯既

講下je.
因為我係毒撚, 我鐘意開果D佢都鐘意, 咩GOT呀SW呀哥斯拉呀.
game都係, 只要唔係日系game我同佢都中8成咁滯

2d 全景聲

班友都OL9, 點都無去到39/100啦.
單係聲光效果都起碼6/10.
好彩audience評分果度兄弟多.

拉頓唔係比摩斯拉殺左咩
點解最後又無事

扮死吞pop啦條世界仔, 打份工je唔洗搵命摶

超垃荒就算鳩數啦
越黎越過分解讀

我懷疑套電影導演睇完佢d片，都唔知原來咁多含意

二次元解密其實都有d超垃荒化，不過暫時冇佢咁嚴重

Happy honger我對佢本來幾like
但信左轟天暴隊滿心期待睇，灰左出返黎

老老柒柒有冇人覺得
係legendary 製片先叫有啲心機

話哂華納搞死咁多好片

真係仆街仔牆頭草嚟，一開頭飛去打基多拉俾人屌兩野就淆晒底跟大佬

好多腳果隻蜘蛛怪叫咩名？係咪電影原創架？

今日睇第二次 唔知有無睇錯...

首先拉頓第一個五體投地 之後係穆托 都睇得出有跪

跟手係大蜘蛛 但佢八隻腳跟本跪唔低 或者可以話動作太細睇唔出 然後長毛象好似直程skip埋

好似同隻蜘蛛一樣dup低頭

仲以為哥斯會一腳踩死佢

Scylla

知唔知佢地係啲新仔影評人定係啲上咗年紀。
有啲後生嘅一定冇睇過平成系列了

AVGN好迷Godzilla

Pacific rim 1 同 2 個對比
vs
god 1 & 2 嘅對比

重點係 昭和平成fans都好滿足䲡感動 先方便推人入坑

拿
2同2比
哥斯拉好睇好多
章子怡對景甜贏9條街先

唔算太認真嘅影評，但佢講得幾好笑

我覺得 只要續集拍返好， 就知製片有冇心肝

呀屌 除返開都係差唔多

伯母會好多時都係會開燈
好似趕人走咁
不過次次我都係睇晒credit先走

應該唔會咁做啦
日版佢地係FD子黎
大多數時間都係夾手打鳩人
就算04年版佢比外星人(凱薩基多拉)控制
哥斯拉都係打暈佢

哇 佢個點評 同我諗嘅一樣

果幾隻蛋有機會有隻係巴達拉

古代基多拉冇得叉電

咪係 劇情？wfc啦

好可惜無噴過紅色熱射線
不過有紅蓮形態已經好正

根本哥斯拉1&2 連埋套金剛 都係普通之作
呢個post啲人吹得就吹

啱啱荃灣百老匯睇咗
啲音效好勁
有幾個位連個地板都有震

去左朗豪坊睇2d全景聲
早知坐前d
個mon好撚細
不過d聲好正

呢條友你唔覺得聽到人好辛苦咩？
本來之前有興趣睇佢之前講怪獸d片
但次次睇到一半左右就頂唔順關左

Black panther

係咩，我catch up到佢講咩
不過佢講野太快又真係唔係咁好

係佢講野個tone好乞人憎

呢個係我覺得最乞人憎嘅蝗語說話方式

摩斯拉咁核突既

變撚左外星人

台仔TONE黎

SHM, NECA都出到好柒

做人不要這麼拉頓
兵長斬斬斬刷刷刷 幾好笑WO

全間房好震

經驗話畀我知 朗豪坊不論係邊間影線 坐中間偏上旁邊位係最舒服

冇發光係咁

啲手腳比例出哂事

其實網上有無揀位攻略

而家變左好似人形咁
明明套夥入面頭大啲 手腳又短啲
而家變左飛蛾人咁屌

點解下集會打金剛既？佢地有咩瓜葛？

不安

一個代表美國
一個代表日本
兩個都係最經典既怪獸

如果犘斯拉識出生物射線同鱗粉攻擊就好

Wallpaper

家陣好多人都估
下集係類似 BVS 既模式

哥斯拉同金剛 因為某D原因互打
最後恐怖份子 造左一隻新boss出來, 兩個合作打Boss

個人估計幾個原因

1. 金剛要挑戰哥斯拉既 獸王地位
2. 金剛/哥斯拉 是但一個被恐怖份子控制左

好似話cg咁拍會平d因為唔洗做咁detail

庵野老賊幾時先整真哥2唔想到我死嗰日都未睇到

好多人覺得怪獸打交唔好睇兼冇劇情
二黎復仇者就算熱潮完左
冇咁多人願意再入戲院睇戲
過往好多接住超級大片上既電影都會變炮灰

撞正阿拉丁口碑好，d人會揀睇阿拉丁先

呢個造型係參考東寶最原始個設定，好野黎

拍左EVA先啦好嗎

一直以為個女考古學家係宋慧喬
完場出字幕先知原來係章子怡

今集資料搜集做得好足
對原作好多致敬位
總之的確係好野黎

Youtube有無彩蛋睇返
走左無睇到

講緊shm出得柒(好似係)

就係反派買咗基多拉個斷頭

係, pacific rim 1果陣都係咁講.
而且雨水呀風暴呀海浪呀睇落去會有氣勢D.
如果三頭龍同哥斯拉最後日光日白風和日麗咁打又好似無左種未日氣氛

好似片尾有幅壁畫佢兩個對峙緊，應該以前就見過面

好似係突登
之前飛蛾樣望落太廢
所以重新設計,望落成個戰鬥格咁

題外話，好想睇到咁多代嘅哥斯拉一齊互毆，拍出嚟應該會幾cult

呢套一定係電影史上最好睇既怪獸片
重點係怪獸對戰場面多同密
近乎冇悶場
怪獸打鬥氣氛、氣勢同刺激感滿分
冇浮誇打鬥
好有臨場感
又冇將重點放响人身上
主角一家既事輕輕帶過
其他角色純粹交代同怪獸有關既野
冇半句廢話同多餘人物描寫
本來係好適合睇IMAX
但香港imax冇鐳射投影
加上3D超弱又暗
建議去有4K鐳射大銀幕既戲院睇好d

戲入面手腳身比例靚過figure好多

氣氛 音效一流
但好似太多遠攻同近鏡頭
如果多d埋身搏鬥同拍清楚小小就完美

想問下有冇巴打有齊哂啲高清poster 可以拎嚟做 desktop background

嗱呢啲咪就係中肯評論囉

有無人有呢張嘅高清圖

戲入面好好多
但我覺得以前個樣得意D
雖然感覺上好似唔多有殺傷力

摩斯拉真係好靚仙女下凡咁

呢隻似巴他蝶多D

去APPLE TV APP買左兩集哥斯拉以示支持

而在《哥吉拉：怪獸之王》電影小說補完的細節中，金剛有聽到基多拉的招喚但是沒有理會，根據君主計畫組織的科學家判斷，金剛不想跟骷髏島以外的怪獸（泰坦）扯上關係，他只想打理好骷髏島生態。

舊時d碟好有心機印

Batman

因為金剛智力高，知道出去未夠打

我唔覺得主角一家搶左哥斯拉戲份

想買本小說

毒撚唔出門口, 任你乜king物god都叫唔郁

態度正確 出面d野關鳩我事

怪獸宇宙版則因為被魔拉斯的粉末加持，變成哥吉拉能自由控制相關的攻擊能力

咪係
賴死唔拍埋套EVA

哥斯拉兩隻腳高速移動做到踩水效果解釋完畢

唔係用IMAX 機拍真係唔得

統怪獸片可能係，但同pacific rim 1比都仲有距離

KONG唔似會夠打

係巴他蝶似佢

Sorry唔係super fans但有睇近年幾套
想問下點解今集kong唔出黎？

因為要留返下集
電影好似無講, 上面有人話小說kong想留響骷髏島,
所以唔聽三頭龍支笛.

世界都係唔buy呢種日系怪獸大戰。睇怕下套會變番Michael Bay咁的了。

進化左就夠

當Pacific Rim 死？

可能pacific rim 歸納入機械人片

遲d套高達睇黎都

下集會唔會出返？

有冇人係破繭嘅摩斯拉果幕有毛管戙嘅感覺

變左膛螂爪
睇佢都未必有番巴特拉
出唔到封印超必

屌，依家d網上評論家係咁，戲就要扮哂有反思位，有喻意觀眾唔明（其實9成半係導演功力唔夠，搞到1999）既野先係好戲,野食要分子料理先叫好食，好撚on9,扮哂特別有品味

同意你既見解，不過我覺得最新果4隻可斯拉應該係想搵哥斯拉既新出路，講真荷里活既哥斯拉，日本幾十年已經拍過（係畫面特技冇咁好），我覺得一個舊系列願意咁做新嘗試係好事

人類永遠都做埋啲多9餘既野
哥斯拉海戰就打贏
點知無啦啦比人炸到重傷

原來係復仇者搞到呢到呢套咁出色既戲冇人睇

唔肯續所以拍唔到第四集打太空哥斯拉
第三集已經拍完

no
原本日本設定哥斯拉係地球守護神
摩斯拉係人類守護神

咁變左紅蓮係咪打完就變番平時咁

用條尾fing咪得囉 邊有咁複雜

呢套戲真係由頭到尾唔覺唔覺就兩粒鍾
好正

見唔見到佢左肩有個窿

有冇巴打知點解d怪獸會係幾千年前消失?
因為大家都要休息 訓教?

地球有病就會發燒
病=人類污染、戰爭....
發燒=怪獸出現
Maintain balance

有沒講過gidora係點俾人封入冰山?

應該N世前由宇宙黎地球蝦蝦霸霸跟主同哥斯拉打完負傷去左南極冰封自己養傷。

有個幾鐘意嘅外國youtuber 比勁低分，平時都幾有point
主要話人類角色唔掂，空洞，唔夠深刻，人類劇情唔合羅輯，啲角色對觀眾無幫助，無一個角色令佢鐘意

啲鬼佬留言串佢

你睇人定哥斯拉？
你睇AV都係睇女仔郁黎郁去，睇咩劇情
睇哥斯拉但期待有舒特拉的名單嘅角色深度 ？

果班電影人就係成日抱住一大堆分析電影優點與缺點嘅心態睇戲
而唔係簡簡單單欣賞
忽略最基本，睇戲整體好唔好睇
咁嘅心態入場，乜戲都唔好睇啦

識嘢嘅人自然會識

啲茂利本末倒置就梗㗎啦

屌哪星啲角色描寫好撚垃圾
應該係我近年嚟見過最blant嘅一班角色
啲行為on9,啲動機又cliche
係人都知呢套爽片嚟,唔會對呢方面有咩要求,但你起碼make sense少少呀
頭一個鐘真係睇到想走場
好彩啲怪獸互片拍得好先救返套戲

睇完我都明白點解會咁兩極評價
因為講主角一家個條線真係好撚垃圾

宜家票房係點？

Fans: 劇情wfc

Agger, 最on9係想睇怪獸打姐 打打下又搵女，明知主角一家條線咁on9又成日插播條線 幾個怪獸畫面同打鬥係幾epic既，但主角果家條主線真係敗哂成套國咁濟，少數睇到中間就想佢地陷家產既電影

只能講, 如果AV有好劇情既話的確你係會睇得過癮D
但如果劇情唔好, 條女同埋D動作係正既話你都唔會話套AV唔好睇

我覺得屌哥斯拉劇情冇問題
但屌完個劇情又完全唔理D怪獸我覺得真係on9
正如AV既戲肉唔撚係佢既劇情
當然你都唔好太甩皮甩骨

套戲劇情麻麻就係事實, 尤其係成家人都痴撚線
但最少佢都比到個「合理理由」令到D怪獸出現
最少唔係完全冇因由去打先

比預期低好多.
唔算爆死ge，起碼我覺得最後應該唔會蝕.
暫時Worldwide 1.78億，cost 2.00億.
但以呢期john wick3, 阿拉丁, sansa pheonix, mib 等咁多大片, 加埋一堆負皮真係唔樂觀

要收個cost 1倍以上先叫唔會蝕...

搵日睇多次全景聲先

回本係3倍

想搞monsterverse係要咁架,依家就係有一堆非死忠唔鍾意,無理由整套戲只係for死忠開心架

問題係啲人類劇情要執跟本唔難，好多位改少少已經夠

咬甩個頭都再生。
應該唔駛養傷。

反而似好耐之前唔知發生咩事，令所有怪獸訓晒。

芹澤博士做人類主角,cut走本身死咗個仔既setting,cut埋老母,人類劇情去到芹澤核爆就完,之後由美軍加主角個女加哥斯拉打ghidora,咁樣你覺得點

要收6億至回本。
成本×3

諗都無諗過輸比阿拉丁
阿拉丁太好評

都係果句，唔覺得人類劇情有問題
最多有少少on9，但尚算接受到
但未去到垃圾黎形容

原來係咁, 咁仆得街
其實佢2億成本係點樣計?
點解要回收3倍先回到本?

人類線淨係日本人自爆個part好睇
其他老老實實係比較悶
有種想快d睇怪獸出場既感覺

影評其實影響好大.
當果期比你二揀一,
一部阿拉丁平均8-9分; 一部哥斯拉平均3-4分.
如果對怪獸無乜特殊怨念都一定會揀阿拉丁.

記得之前都有個巴打屌ign比ps4隻days gone評分不合理地過低.
間接隊冧人地間名不見傳既公司.

庵野秀明幾時忍唔住拍套真哥斯拉2

今次其實輸比阿拉丁都正常
雖然唔同類型
但我都係覺得阿拉丁好睇d

兩套都睇晒，
其實阿拉丁我覺得好悶差d訓著，
will smith出黎之後先救返套戲

不過個個女仔朋友都讚不絕口

哥斯拉就無咩女仔肯去睇，有都係俾男朋友夾去

如果唔覺得人類劇情係拖低左成套戲既話，只可以話你地真係好Fans, Fans 到好盲目...

利申:我都係Fans 唔係唔會係呢到講左幾日...

我覺得如果無一個好劇本，咁樣為拍而拍怪獸，怪獸部份係好精彩
但一去到家庭就完全唔想睇，你地覺得咁樣係好睇咩...
我情願佢最後完全唔講家庭，只拍怪獸打，可能好睇好多,
唔洗依家好似坐過山車咁睇

同發行商/戲院分

仲要marketing

就係呢種感覺
講主角家庭個到直頭令我悶到專注唔到去睇
但一講怪獸就好似坐過山車咁上到高峰

其實人類劇情簡簡單單咪算，帶到班怪獸出黎就得

今次又玩twist又玩親情又要走黎走去，之後個大plot又智障，尾段成支小隊走去救11

成日打打下要轉去睇班智障人類

其實講大plot智障呢樣野，
我已經俾過去十年兩家d英雄片痲痺晒

只能夠講歐美j老哥fans base唔夠

打下打又睇佢救女
打到天崩地裂
鏡頭一轉又影下佢個寶貝女

屌你老尾點投入呀

臨尾哥打基一半時間個cam focus係救女到

上集快銀Scarlet Witch+佢老豆+芹菜博士都好過今集條人類線

咪臭係
唔講以為佢個女係哥斯拉

偷圖 Concept Art

我唔係fans
勁唔鐘意上集狂講人類

好似話金剛果隻係青春期 仲有排大

一開始Mark果間屋同avg4 ironman間屋好似

你又岩

下.. 估唔到係咁

當年東寶仲有超能力少女添

happy konger真係講哥斯拉.
我未睇, 不過睇表題都似係愛與痛的邊緣

好過俾迷你拉執頭架喇

得龍戰四海叫做走得甩

Destroya!

同啲個個post都留「仲洗唔洗返工」果啲連登仔一樣

頭先又翻睇第一集 其實頭半個鐘kick ass老豆死之前係幾感人 籍此引入去怪獸出場係做得幾好 人類劇情其實都可以做得唔錯 但好容易做多錯多 第一集後面啲人類劇情就太冗長...

但嗰時第一次戲院睇唔多覺 啲怪獸明明出場時間勁少都覺得幾震撼

仲會融添

原來仲有人睇石琪

票房咁差下集互打會唔會整輸哥斯拉

第一集有Bryan Cranston嘅時候都好正
睇trailer講到佢主角咁
點知咁快就殺咗佢

講真佢同KICK ASS啲對手戲好正 有啲位真係眼濕濕

快銀聽得多 kick ass

終於睇咗
我都唔知道葵芳百老匯個音響太費定係第二部啲哥斯拉叫聲冇第一部咁震撼 聽完冇嗰種成個人震晒起晒雞皮嗰種感覺......

啱啱沙田睇完 巨獸真係好震撼
Mothra

今集彩蛋果個頭冇記錯就係派膠果個

今晚睇完imax 3d版
好撚感動

比起第一集實在好太多

身邊總有一個on9朋友

個老母既理由其實好牽強
人類係地球既病已經講左幾十年，而家再重覆就俾人覺得，‘又係呢啲大道理’
掉轉話佢想借基多拉隻手為個仔報仇，不理人類死活，會仲好睇
呢套野啲人類情節太想扇情，搞到個老母奸又唔夠奸
到最尾成家人為左為哥斯拉，命都唔撚要係太唔合理
個老母又為死而死

鍾意左哥斯拉咁多年，鍾意睇怪獸打鬥同日本人自殺部分

但其他觀眾當大片心態睇係唔會明，因為哥斯拉係大怪獸，唔係超人，殺完自己個仔仲要成家去救佢係講唔通，會唔會太偉大

其實呢d例如1.78億，佢地實收係幾多？

姐係budget2億，佢地要收6億先回到本？ 要分番2/3俾戲院個d？

原來要分成2/3咁多架？

咁咪好多戲其實都賺唔到錢？

講得幾好

點解阿拉丁成本同哥斯打差唔多

以為哥斯拉呢d全cg戲會好貴

我寧願佢整個奸角話想世界大亂所以放晒d怪獸出黎都好過依加咁

咁計其實阿拉丁都未回本喎

如果要3倍
咁Godzilla 2014都賺唔到喎

講真大把戲冇三倍喎

今集哥斯拉核爆都出埋，金剛冇超能力點打

唔知主角群近距離中兩次核爆，加上喺高幅射嘅哥斯拉身邊逗留咁耐，幾時會生cancer呢

應該會既
隔左40年左右

係
比中間個頭咬過
最尾兩個頭比摩斯拉顏射
左面ON99唔知做緊乜

上集佢老豆老母d骨都冇咁大隻

唔知佢點解釋啦
就係記得影啲骨個幕
人拍埋去比同金剛差唔多

係架，電影不嬲都係高風險投資，所以點解呢幾年人人都話迪士尼有mcu係執到寶？因為mcu係剩計票房都有錢賺既電影，仲未計周邊商品

阿拉丁好多景都係搭出黎
prince ali個場已經好燒錢
個景搭左兩個月
而且排場又咁大

掉轉話佢想借基多拉隻手為個仔報仇，不理人類死活
唔係話呢個仲架硬喎

咁咪一樣，仲要勁老土又大壞蛋要世界大亂仲無聊過而家個劇本

日本出嘅都係左頭賣萌

香港唔知有冇得賣？

好似肥大

好得意

口爆

我估東寶係吊高嚟
呢幾套紋得Legendary 加價買可能有得傾
Legendary 又唔係冇錢
呢套個世界觀營造得咁好唔想就咁完

呢集唔賣得

同期太多戲爭票房

擺8月好過啦

有樣野幾得意 Ghidorah 3個頭都唔同性格咁
一出場左邊個頭On99唔知係度做乜之後中間個頭屌鳩佢咬住佢望返哥斯拉
好得意

其實唔算好成績
星期五之後每日票房都輸返俾阿拉丁

佢同拉頓個性格都好過隱

見到哥斯拉打爆Ghidorah既拉頓：

即刻詐死

影帝拉頓

Kong：要返工 不了

隱青黎

游水過去到幾遠

一粒氧氣破壞者可以炸到哥斯拉訓覺
如果人類拎多兩三粒 喺哥斯拉訓覺時引爆真係分分鐘命仔都無

上集人類係好無力 今集show到少少科技>>>自然嘅感覺 當然唔計基多拉

殘體字，有講電影同時對成個怪獸宇宙有好詳細既講解，加上有講官方漫畫同小說提及既劇情，睇完好期待第4集

iPhone入寫住Error 未登錄 睇唔到

睇唔到

咁我轉貼啦，殘體字注意

首先是大家讨论最多的镜头问题。
我对于KOM的镜头挺满意的，不过我有粉丝滤镜，评价不具普遍性，不赞成的话理所当然。
我个人很喜欢这种在巨兽脚底下被神仙打架波及的末日景象，尤其是哥斯拉跟基多拉的第一场战斗。打斗中来回切“大怪兽摔跤”——“人类受到波及”的镜头我觉得就像格斗电影里来回切格斗过程与面部等器官受击特写一样，虽然镜头切走了但我依然能从中得到战斗的反馈，像是男主救女儿，两个大兵一下鱼鹰就被溅射攻击蒸发了，直接将重心拉回头顶的末日之战。
但比较糟糕——甚至可以说是毁灭性——的是切一家三口的镜头。父女俩单独被怪兽波及时都挺好看的，但切老妈时就很难受了，尤其是还要看他们“发现女儿了！合力救出来！抱住感动合家欢！”——把脸P掉的话，这个镜头我在各种电影里看过不下百遍了不用你再给慢动作重温第一百零一遍谢谢，我看你们感情纠纷完全得不到怪兽打斗的反馈那切过去干嘛，格斗时切到观众席上看某桶爆米花炸的多好？
而拉顿，龟龟，导演说他最喜欢的是拉顿(严格来说这花心汉对不同怪兽都告白过，不过拉顿是第一个)这话看来不是假的，拉顿居然独享了全片最完整最长的战斗镜头！ 然后就丢人到底了w
最后美军拿命引诱基多拉离开时甚至基多拉本身都没正面吊打美军的镜头，就拉顿在那秀得美帝空军头皮发麻，啧啧啧。

然后是同样争执不休的剧情问题。
说真的看到“女主三观不正，电影不好看”这类评论时我是十分纠结的，因为我实在不知道该先吐槽“你们是不是灭霸传的段子说多了真以为反派是主角了”还是先吐槽“三观要是正的话还当什么反派”。
电影一开始就是女儿想偷偷发邮件给老爸“妈妈不对劲”，剧中艾玛的思想也没有任何人认同，即使是帝王组织里同样赞成人类与泰坦共存的同事们以及她老公，用章子怡的说法她就是“bitch”。
说到这就顺带一提，反感艾玛倒还只是没搞清楚角色点，但有的批评“电影三观不正”“老美就是喜欢白左”我就只能啧啧称奇了，神忒么被打倒的反派代表了电影的主题，我很怀疑这世界上就没有几部电影是他们能看的……
而有些人能厘清艾玛是反派这事，但觉得她后期反复横跳没逻辑性不能接受的，应该是文戏太无聊所以跳了的。中期艾玛联系帝王组织满口大道理时，她老公毫不留情地戳穿了她的谎言终结了聊天流，“这样做安德鲁也不会活过来！”——世界上最了解她的人都一眼看穿她的行为本质上是扭曲的母爱、找借口逃避“儿子白白地无辜受害了”的现实，之后她试图跟女儿解释时也基本承认了自己是“为了不让儿子死得毫无意义”，那她会允许女儿也“白白死去”吗？她的立场压根没变过，又何来变立场？
争执比较多的部分也就这些了，不过最后还是有一个最重要的观点我必须阐明。
女主是摩斯拉，这个绝对不能让步！

关于帝王组织的科学家们的作用。
怪兽不会讲话，所以需要一些研究者的角色来解说，这是怪兽片的传统。
但你又不可能一个科学家就什么都研究清楚，所以要安排多个不同领域的专家，帝王计划诸位科学家和老白都是这么个角色。
老白是核电专家，他研究的异常电磁脉冲，暗示了哥斯拉一直在附近试图追杀公木托，解释了为什么木托会间歇性发信号叫老婆旋即沉默，因为他知道回应自己的信号是哥斯拉假扮的，怕被发现。
芹泽父子都追踪了哥斯拉一辈子，最了解哥斯拉，感情最深。当初试图用喝彩城堡歼灭哥斯拉和死亡之群的幸运龙计划芹泽父亲就参与了，这次拯救哥斯拉的核弹则是芹泽引爆的，家族宿命。
兰度、小黑哥、景甜是地底空洞世界说的研究者，金刚骷髅岛就是他们探测地底世界惊动了金刚和爬骨兽。景甜之后与小黑结婚，对金刚的研究应该也是直接交给他们夫妻主持了，所以他儿子对父亲选择不干扰金刚不满，亲自前往骷髅岛后搞清楚了金刚的由来。
国际章姐妹俩是小美人的后代，研究古代壁画、神话与摩斯拉。
男主夫妇是研究动物社会性行为的，两人制造了用声呐与鲸交流让它们不接近海岸的工具，之后艾玛专职研究泰坦的语言，男主研究动物的行为，所以电影中男主有多次通过泰坦的行为揣测它们行动的剧情。

最后给电影打个分吧，仅供参考——说真的9102年了，影评这种东西作为参考给自己回味电影就够了，还靠着影评决定看不看电影的和上来就对别人该不该看指手画脚的……我觉得我说出对这两种人的评价会算是对智商的人身攻击。
剧情7分，预料之中的普通剧情，芹泽算是水平线上。
特效9分，这个分就不只是给怪兽们了，阿尔戈号真是浪漫。
场面8分，后期镜头切换有我个人喜好问题，但哥斯拉对基多拉第一场、拉顿对美军，光是这两场就值一部电影了。尤其是拉顿的镜头，你们想想上一次看到这种空中怪兽的战斗镜头是什么时候了？还有拉顿对摩斯拉，说句不客气的，两只飞行怪兽肉搏(实在的空中格斗，而不是看起来更像是卡bug卡到天上的格斗游戏)这种镜头，你看一眼少一眼，现在哪还有人拍啊，我上次看加美拉对伊利斯都什么时候了。
总分8分吧，看了不会亏，不看也不亏的水平。只能说，如今这种题材的电影，错过一部少一部。

最后说说怪兽宇宙。
先说一下概念吧。怪兽宇宙，是以2014年的《哥斯拉》、2017年的《金刚骷髅岛》、2019年的《哥斯拉2怪兽之王》以及明年将上映的《哥斯拉对金刚》四部电影为主体的电影宇宙世界观。
在《GVK》之后，因为授权到期，传奇将不能再使用哥斯拉等东宝怪兽，暂时也没有东宝续签的消息。虽然投资商没道理轻易放弃塑造好的IP、很有可能继续以金刚与原创怪兽或其它得到授权的怪兽IP继续拍下去，但少了哥斯拉的这个IP究竟还有多少让人关注的理由呢？我是持悲观态度的，所以暂时就当做只有这四部电影吧。
但怪兽宇宙的作品并不仅仅有电影，还有三部衔接于时间线的漫画，《哥斯拉 觉醒》、《骷髅岛 金刚的诞生》与《哥斯拉 余震》。此外还有两部小说，第一部虽然是2014的故事，但与电影并不吻合，基本只视为原案小说化，muto技能克制哥斯拉的说法就由此书而来，不过实际上是公muto拍打翅膀用有节奏的EMP冲击熄灭了哥斯拉喉头的原子火花阻止哥斯拉吐息，而不是EMP本身能克制原子吐息——讲真的公muto直接砸哥斯拉脸上这本身就是在阻挠他吐息了，还用得着那么复杂么……而KOM的小说则是对剧情与设定的补充。
除此以外，还有一些官方网站的病毒营销资料等，可以说这些消息综合起来，才是整个怪兽宇宙。

按着时间线说下整个世界观吧。
作品的上映顺序是《哥斯拉2014》——《哥斯拉 觉醒》——《金刚骷髅岛》——《骷髅岛 金刚的诞生》——《哥斯拉 余震》——《哥斯拉2怪兽之王》，时间顺序则是《哥斯拉 觉醒》——《金刚骷髅岛》————《骷髅岛 金刚的诞生》——《哥斯拉2014》——《哥斯拉 余震》——《哥斯拉2怪兽之王》。
在远古时代，泰坦们是行走于大地之上的神明，他们就是神话本身，神话可以说是先人对他们的认识流传下来的故事。怪兽宇宙里很有可能有“史前文明”这种地摊文常见设定，例如哥斯拉的老家就是崇拜他的古代人在地底建造的，能在地热辐射源造祭坛孝敬哥斯拉，你想想这是什么本事……
而说到地底城就得说一下地心空洞说，这同样是一个地摊文常见传闻，认为地底有大量的空洞，里面有着我们所不知道的世界、自成一派的生物圈。怪兽宇宙里这就不是传闻了，是真的有巨大的世界在地底。
哥斯拉、摩斯拉是二叠纪之前就存在的生物，两者为奇妙的共生关系，从壁画来看他们曾联手对抗过基多拉。被冰封在南极的基多拉身上有着爪痕和灼烧的伤痕，以基多拉的再生能力，很可能是在战斗中就被推入南极冰川冰封了所以没有恢复伤痕。
摩斯拉是被当成天空的女神所崇拜的怪兽女王，从成对的女神像来看，跟东宝摩斯拉一样是有双胞胎的小美人祭祀她，而从婴儿岛(东宝摩斯拉的老家)移居过来祖传双胞胎血统的陈博士、玲博士明显是小美人的后代。从电影中看得出她对人类十分友好，哪怕是被激怒时也是用非杀伤性的吐丝攻击、肢体攻击也是人体描边，叼起一个人类士兵后还把他甩到了自己吐的丝上粘住。幼虫时被激怒会外壳竖起全身发红光，很明显的威吓姿态，而化为成虫后除了用巨大的身躯战斗仍然会吐丝，并且尾部有尖刺。从拉顿被命中后整个僵住、坠落地面扑腾来看，应该是毒刺。
基多拉被认为是“星星落下的恶魔”、来自太空的外星生物，咬住哥斯拉吸收能量的攻击很明显是致敬2004哥斯拉最终战役的凯撒基多拉。他的嘴炮很像闪电，但设定上那是引力光线，会造成四大基本力之一的引力场异常，电影中很明显被击中的士兵是整个崩散消失。但基多拉身上的金色是真的有黄金元素，是优良的导体，能导电并加热空气形成巨大的飓风，团灭美帝空军的大招显然也是用咬电线塔的方式吸收了城市电能后用身上的导体放出。
而拉顿被称为火中的恶魔、被认为是玛雅神话中的羽蛇神，身上的其实不是岩浆，而是长年累月沉眠于岩浆中生成地热装甲，所以一直到电影结尾它身上都有着火光。
身为顶级灵长类刚一族末裔的金刚，虽然经常被嘲笑骷髅岛靓仔、“这谁顶得住啊”，但从KOM最后的壁画来看，古代刚也有如同哥斯拉一般巨大的个体，轰雷巨神名副其实。
而muto一族的老祖——至尊muto，是地球诞生之初存续至今的古老泰坦，他会攻击其他泰坦、在其腹部产卵，孵化的卵会吸收宿主的辐射、令宿主死亡，最后孵化出亚种muto，也就是第一部电影中的muto，他们会再度繁衍出大量群体，最后相互淘汰，幸存的最后一只会进化成至尊muto。因为善于在地中挖掘，在日本被称为地震虫，背负日本列岛、眼为日月的巨大百足。
神话中的“大衮”，是一只类似哥斯拉的生物，他在日本这边也有登陆，被尊为雷神。他与至尊muto对抗，留下了鹿岛神社“雷神用要石将地震虫镇压于鹿岛神社”的传说(这是现实中的日本神话，江户时代之后开始演变成地震鲶传说)。但大衮/雷神最终落败，被产卵后死去。
时间来到恐龙灭绝，因为地面上辐射浓度下降，泰坦们逐渐沉睡，只在传说中似乎有些泰坦起过夜。直到二战日本吔原子弹那天，废墟中的芹泽的父亲目击了被核弹惊醒的死亡之群。而二战时一位美军飞行员与一位日军飞行员因为误入骷髅岛风暴圈，坠落在骷髅岛，打斗中被金刚物理“劝架”。
之后芹泽父亲加入了帝王组织，一直跟踪死亡之群与追杀死亡之群的哥斯拉，最后以“比基尼核试验”为伪装，在比基尼群岛引爆了史上第二大的氢弹喝彩城堡，消灭了死亡之群，但哥斯拉不知所踪——现在我们都知道，他吃撑回去消化了，可能心里还嘀咕没见过这么懂事的信徒(
时间再走到越战，正值美军撤军前朝，濒临破产的帝王组织(因为哥斯拉睡觉了很久没研究成果出货了)得知苏联发射了卫星、即将发现骷髅岛，借此劝诱了政客支持自己登陆骷髅岛研究，最终证实了地底世界的存在并发现了金刚与爬骨兽。而景甜与小黑哥的儿子之后再度返回骷髅岛，搞清楚了金刚的由来。
之后，帝王组织一直闷声发大财，壮大自身的同时隐藏着泰坦的存在，偷偷建造了大量的监控基地伪装潜伏在各地泰坦周围，直到2014电影的开端。芹泽发现了大衮的尸体，将其命名为亚当，把其体内假死状态的母muto放到了美军的核废料埋藏处导致了母muto茁壮成长。而公muto孵化后跑到日本袭击了雀路罗核电站并结茧吸收反应堆能量。
2014年，不甘心亡妻冤死的老白发现了真相，同时公母muto成虫破茧而出，于旧金山与哥斯拉一战并陨落，怪兽的真相被暴露在了全世界眼中。
艾玛夫妇当时在决战的现场，因怪兽的大战导致儿子死亡。夫妇俩分道扬镳，艾玛带着女儿在帝王组织工作，因为不愿接受“儿子纯倒霉死在了怪兽事故之中”，决心找个“儿子没有白死”的理由(放怪兽出来可以修复被破坏的自然——怪兽现身是好事——儿子只是这好事意外导致的牺牲，不亏)，制造了可以与怪兽沟通的机器奥卡，并联络了生物恐怖组织的老狮子。
大战之后，帝王组织在日本得到了腓尼基的石板，了解到了大衮的真相，并得到了“当雷神疲惫，地震虫就会现身”的故事，muto最终定名地震虫。而至尊地震虫也在哥斯拉大战地震虫夫妇后出现，击倒哥斯拉、用声波炮震碎了哥斯拉的背鳍并准备产卵。艾玛及时用奥卡伪装卵的信号告知至尊地震虫“我已被植入”，迷惑的至尊地震虫最终被哥斯拉缓过来击倒，并引诱他爬到自己的背上然后用伤口喷出的能量(设定上原子吐息是将中子能量从背部的管道送到喉部、反应爆炸后喷出)击飞，最终哥斯拉将倒地的至尊地震虫头颅踩碎。
死了女儿的老狮子只想报复世界，答应与艾玛合作准备逐个逐个把怪兽放出来，结果第二个目标误选中了王者基多拉。对于甚至不需要氧气生存的外星生物基多拉来说，修复地球毫无必要(或者说他的修复就是破坏如今的地球变成自己喜欢的样子)，击败了哥斯拉、成为“阿尔法”后，对全球泰坦下达了命令，“去狩猎吧”。
小说中哥斯拉拥有惊人的感知力，在地底游弋时能听到地球板块的移动，通过潮汐的声音能感知整个大陆的形状，因此听到“不应出现在自己地盘上的声音”时，他前往了南极。而基多拉同样超自然，为了将世界改造成自己喜欢的样子将无数污染物扬到了大气中，大海被排入大量血水。
而与如同沉稳的盖亚之神的哥斯拉不同，金刚将地底视为永恒黑夜的世界，地面为昼夜交替的世界，只想守护骷髅岛，因此收到基多拉命令时拒绝服从，而服从了基多拉命令冲出地表的爬骨兽们显然这下真的要绝种了。
决战时基多拉呼叫了手下们帮忙，但只有一直在当狗腿子帮他打美军的拉顿在场，其它巨兽赶到时刚好看到他化为飞灰，于是拉顿带头给新大哥“答案只有一个”了……
苏醒的泰坦们的特殊辐射能促进环境恢复，古代植物再度出现、多种濒危动物摆脱了危机，斯库拉延缓了南极冰盖的融化阻止了水平面上升，贝希摩斯恢复了亚马逊生态，大环礁开始恢复原状，撒哈拉沙漠中出现了绿洲。而因为哥斯拉是阿尔法，泰坦们没有暴动，拉顿跑到了斐济……
一切，都将在第四部迎来一个结局。

关于其他泰坦，有一些泰坦出了部分设定，更多的还是只有个名字。
贝希摩斯，也就是电影中有两只象牙的泰坦，但他身体很明显跟象类不同、更像是猴子之类的生物，也没有象鼻，因为他实际上不是象类，与大地懒更接近。
新地震虫，有点像上一部的母地震虫但背部明显不同，应该是新苏醒、进化过的后代。
魔克拉姆边贝，是传说中住在能直通大海的钻石洞窟里的古神，形象你们可以简单想象成象头蛇身。有着向下长的象牙，因为卷成一团无法确认是尾巴还是鼻子在卷着他，但可以观察到绿色的角。
斯库拉，形似鱿鱼，延缓了南极冰川的融化，稳定了海平面。
克拉肯，北海巨妖，每只触手都有副脑，有超强再生，会用假死躲避侦测。

关于一些未证实的传闻。
在片尾曲的新闻图片中，可以看到帝王组织的部队正在以惊人速度聚集到骷髅岛，新闻质疑为什么是骷髅岛？有人爆料说帝王组织不仅在岛上开发了机械的巨人，并且曾试图制造“有机的泰坦”。
而Toho Kingdom网站上，有位曾经剧透过剧情并画出过泰坦的网友，自称是东宝的相关宣传人员，看过一些概念图，爆料下一部会有机械哥斯拉、金刚会有石斧跟哥斯拉打。当然这些可信度是存疑的。
等等……已知东宝摩斯拉曾接下哥斯拉的放射热线并为基多拉加buff，而传奇摩斯拉接下了引力射线给哥斯拉加buff。同时已知东宝拉顿曾经被机械哥斯拉的等离子榴弹炮打死并给哥斯拉上buff，如果下一部有机械哥斯拉…

都叫做到野既

個trailer 真係好靚
聽日睇多次

導演twitter發佈小美人家族合照

呢個好笑

仲有套 變種特攻黑鳳凰

不過好彩 哥斯拉vs金剛 一早拍好左, 下年3月上
唔洗擔心票房未於理想, 會無續集

剛睇完
好撚正今集啲畫面真係一流
唔拖又唔短剛剛好，啲視覺又拍得靚好有震撼力/壓迫感
真係令人有種見識到佢地力量後又敬又畏嘅感覺，覺得佢地先係地球主人
但好多位又拍到佢地好cute基多拉幾個頭都有唔同性格
cg真係無敵，啲巨獸外型終於原著但豐富 detail好多，好靚
好希望佢呢個怪獸宇宙可以繼續 expand，再拍多啲

可惜都明白始終怪獸片一黎男性向，二黎都幾靠情意結去吸引人入場睇
今日就係夾左個fd去睇，佢本身冇睇開冇咩感覺(第一集都冇睇)，睇完都覺得超出佢期待

好鐘意睇佢d評價

係
冇啦啦咬鳩佢

我即刻同老婆講黑人問號有新圖出

對真哥收得皮喇無得避

對真既應該3個頭斷哂
避到口仲有條尾

點都要有幕zoom埋條尾開始儲起氣
下集重會唔會
兩次都係全套戲第一炮就會

暫時最好打係真哥？

我覺得係 真哥, 04同紅蓮

最好打係動畫果隻

幾條光刀一切邊個捱到

話時話兩集都無哥斯拉另一絕技,
比人用綑綁技時全身發電震開敵人, 解圍用果招

今次出左紅蓮體爆
應該要紅蓮先出到

John woo講過
Hollywood電影公司既運作
其實係靠中小型片去撐大片

今集個改篇theme正撚到

最好打一定係earth哥

內閣總辭光線

頂 呢套太悶無睇

哥斯拉嘅終結技好有心思，上集就口爆
今集都係，但掉返轉口出

呢幕 J 死我

上集口爆過癮d
扯開個口黎射

後面有人聲叫godzilla倍感熱血

呢隻唔計

就係太多致敬位
搞到略欠新意

推
唔算係哥斯拉fans,但係睇過第一集
今集除咗個老母轉軑on9咗d之外
睇怪獸大戰真係幾好j

之後睇翻真哥斯拉先發覺仲好睇之前見d cg都唔明點解會攞日本最佳電影

有本土支持
導演應該好開心

日本人評價如果呢但係?

睇兩場都有人係咁傾計煩住曬, 今次仲要左右兩邊加後面都有人傾, 頂唔順叫左右兩邊收聲

傻閪睇戲睇留心d喇, 果度入面d輻射高到著保護衣都完全無可能生存到㗎

今晚準備三刷

我兩次夠皮 等出碟

btw 上網睇人分析話
芹澤博士死個刻個懷錶係8:15分
即係日本原爆個一刻

今集原作還原度係十分之高
所以日本仔應該都buy
最重要係金龍頭必須斷呢個傳統都keep到

呢樣野個博士上集自己都已經講左

Mcl 有開燈, 不過有staff 入黎話有彩強

之後d人以為個staff 果面個出口封左, 走左去第二度出口

頭先睇沙田MCL未去到彩蛋全部人走晒
我都唔好意思一條友坐係到
credit都未播晒啲staff見走晒人已經閂埋門

有無得投訴，如果我知有片尾想睇埋，
佢開燈想趕我走真係會忟
張飛已經唔平

坐左字幕5/6分鐘都諗係咪真係冇彩蛋，走淨我同個fd+另外4個人見又一早開哂燈最後走左
原來有

而家多左好多呢D人

都係細路黎, 係咁問咩黎, 點解既, 金龍啊, 係咪哥斯拉....都算, 細佬仔唔識由佢, 連d 大人都嘈埋一份個下先火滾

劇情9流 怪物一流

同埋睇多次基多拉左邊個頭真係好多傻野, 好似獅子王個三隻獵狗

果隻大到... 我諗一腳都踢得死Ghidorah

但動畫版基多拉仲癲

佢哋間屋係唔係tony end game間屋

屌 開頭屈外掛真係痴撚線 睇到好絕望
後面俾條尾發到下就死左

明明基多拉咁撚型但好似次次都要柒住收皮

貼錯link呢條先岩
幾乎未嬴過輸親都斷頭

二刷完

我睇個兩場全部呀叔
好安靜

我覺得今集基多拉已經算係咁

今集已經威得最勁架啦

哥斯拉叉滿電都打唔贏佢(雖然ghidora都食咗發電站)今集啲表現算型啦，企係座火山上面都好霸氣

Mothra次次退場都攪到人眼濕濕

好睇 鍾意大怪獸嘅必睇

今集真係最型 無得輸

點解人地拍大黃鋒咁好睇
而家拍到哥斯拉咁爛?
先唔講個d咩傻鳩劇情,人地哥斯拉出場準備同基多拉隻揪,除定褲拎條j出黎你同我鏡頭飛去班蟻民睇佢地走佬?諗住一兩個鏡頭都算,點知場場隻揪都係咁
跟住有幕又係好深刻,哥斯拉食完核彈上水望班柒頭,望完潛水,跟住條友誚幾句對白,講完岩岩好架飛機就係佢上面接佢,專機接送呀~~一講完即到
劇情唔想多講,好好地劇情搞到tvb劇咁

最尾人類唔幫手拖時間俾哥斯拉變紅蓮都贏唔到
我反而覺得作到哥斯拉唔夠勁

唔係死，趕返出去佢地個空間姐

唔好侮辱一般台仔講普通話嘅tone，
好人好姐學大陸d北佬用埋呢d噪音tone

之前睇左條片係介紹17隻巨獸
但係似乎比人DEL左搵唔返

Eleven越大越靚女😍

我都睇咗兩次，我發現坐近啲仲好睇啲同壯觀啲

我好鍾意章子怡，佢短髮look好好睇

見到佢好有親切感，好似睇緊Game of thrones

係真係幾得意

我覺得佢好有潛質做第二個妮妲尼寶曼

屌，坐我後面條細路講足全程嘢，佢老豆又唔控制吓佢，真係好撚煩

我覺得今集好睇過上集好多噃

好似從未試過生還

轉導演唔緊要呀，就緊要唔好攪到好似悍戰太平洋2咁爛

好過睇景甜啦

其實我覺得景甜都幾正

雷霆救兵

大陸味好重

石琪啲影評睇嚟都嘥𨳊氣

NEO無死，好似係

我覺得老豆煩膠過老母

拉頓啲場面好正噃

英皇都冇開燈

理𨳊得佢哋講咩吖，自己睇咗覺得好睇就最實際

佢同個阿媽講野好似同緊cersi講野咁

好似訓斥緊Jaime

套戲入面個look好似男仔

但係都好靚

一開始以為男仔黎 個名又好男仔

我都係
留返長髮打扮下應該幾靚既

如果咸超俾美國佬拍唔知會點呢

片尾post credit scene係咩
趕尾班車走左冇睇

淨係留返Eleven得啩

反派買左海戰個場基多拉個斷頭

呢個導演真係好正
點解黎緊GVK 唔比埋佢拍

究竟屌劇情既人係咩心態，睇得呢類型既怪獸片都係以打鬥爽快為主架啦，咁撚鐘龍睇劇情去睇文藝片啦都on9

平成vs咪冇事
最後打完哥斯拉重話要上太空阻隕石

唔明點解啲人話打得好爽
頭幾場打戲都好蜻蜓點水 到喉唔到肺

諗任final fight會補返數 點知每次打分幾兩分鐘就影返人 好撚無癮
亦都營造唔到勢均力敵5050個緊湊

個美軍黑妹係咪9-1-1做消防員嗰個

唔明點解啲人話打得唔爽
頭幾場打戲唔舖排下一黎就打到final fight咁一陣又話場場打鬥都一樣 level好悶

final fight連續20分鐘全 wide shot打一陣又話單調，始終套戲係講人+怪獸，比番啲激戰中人類第一身視角，既合理又更睇到巨獸嘅震撼力。而且整場final fight唔係草草了事，互有攻守，畫面靚，cg好，配樂又做到效果。咁都唔夠精彩唔知仲可以點

Goodbye Old Friend

今集進化成紅蓮哥斯拉,唔知下集會唔會加新進化

講晒我想講嘅嘢

d人想睇mma咁由頭打到落尾打到地球爆先算精彩

quote錯想quote你樓下嗰個串鳩你

弱化哥斯拉嘅原因會唔會係想俾Kong有得打

好似Ready Player One嗰個

個頭係左邊頭 等睇下集佢又做鳩野

嗰家人真係好煩

最尾片尾曲之後有冇彩蛋

淨講今套 大家鐘意哥斯拉定基多拉多啲？ 北極打嗰陣 基多拉出場同展翼型撚到 北極戰有個鏡頭係左邊基多拉 右邊哥斯拉 一對比 哥斯拉勁細隻 再加埋十字架個畫面 真心基多拉皇者風範係強啲

KING Ghidorah
GODzilla

有弱化哥斯拉咩？
紅蓮秒基多拉wo

未紅蓮狀態比基多拉打到仆街

冇咩budget同時間 有冇人可以分享下呢套定JW3 邊套需要入場睇多啲？

諗唔到金剛點同哥斯拉打
情況就好似BVS咁
但超人都叫有粒石剋到佢

只能講呢套比上一集好睇
JW3就反而冇上兩集咁好睇
睇邊套就睇你鍾意動作片定怪獸片
單從動作或者怪獸去睇兩套都出色
兩套個劇情都麻麻JW可能劇情上好d既

skrull island係幼年期
可能話kong係物理alpha,哥斯拉就相反

兩套睇晒 我推薦哥斯拉

下集如果出kong會唔會有loki同captain marvel?

唔好污染呢套電影唔該

尋日同班fd 佢地話好睇過上一集多多聲
成場人類剩係tk自己友

好正
拍出黎個效果哥斯拉係主角
基多拉係奸角
拉頓同摩斯拉係配角
人類演員比較特出係芹澤博士
個家人同一般災難片路人差唔多

唔會啦
唔通要佢兩個化老妝咩

今日睇左覺得好正期待下集打kong
雖然之前講過kong仲係成長中仲有進步空間，但睇完今集覺得好似冇得打咁，kong最多都係物攻強同敏捷度高，但哥斯拉防又高又有法攻，仲可以食核能加buff變紅蓮，好似屈晒機，巴打們覺得有冇得打？

題外話，細個睇過一套日本怪獸片既錄影帶，主角係一隻類似哥斯拉既大龜，好似叫加美拉，有冇巴打可以介紹下？同哥斯拉同唔同系列？

Okay wor
完全好睇 好吸引 無巴打講咁悶

我女友話龍係中國
隻哥斯拉打到佢仆街😂

想問下時間線係骷髏島之後幾多年?

2套睇喇 2套都正

骷髏島背景1973年，哥斯拉對金剛主演有Madison，咁個背景起碼都係2019年

當佢50年 唔知KONG仔成長到咩地步呢
真係想像唔到點同今集隻哥斯拉打